<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-model href="dictionaryBodySegmentation.rng" type="application/xml" schematypens="http://relaxng.org/ns/structure/1.0"
?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="dictionaryBodySegmentation.css"?>
<tei xml:space="preserve">
	<teiHeader>
		<fileDesc xml:id=""/>
	</teiHeader>
	<text>
		<body><dictScrap>INDE <lb/>PEINTURE ET DESSIN</dictScrap> <lb/><entry>M. Reddeppa NAIDU, né en 1932 à Kapulapalem (Inde). <lb/>1 Divinité assise sur un lion, 1964 (huile, 66 x 86). <lb/>2 Divinité, 1965 (huile, 122 x 91). <lb/>3 Dame tenant un oiseau, 1965 (huile, 112 x 53). <lb/>4 Divinité, 1965 (huile, 61 x 78).</entry> <lb/><entry>Gautam VAGHELA né en 1936 à Sanand (Inde). <lb/>5 Maha Kali, 1965 (aquarelle et feuille d'or, 152 x 91).» <lb/>6 Symboles classiques, 1965 (aquarelle et feuille d'or, <lb/>152 x 91). <lb/>7 Passion, 1965 (aquarelle et encre, 121 x 92). <lb/>8 Agonie, 1965 (aquarelle, 91 x 152).</entry> <lb/><dictScrap>SCULPTURE</dictScrap> <lb/><entry>Sarbari Roy CHOWDHURY né en 1932 à Ulpur <lb/>(Pakistan). <lb/>9 Séchant ses cheveux, 1964 (plâtre, 24 x 20 x 12)</entry>. <lb/><entry>P.V. JANAKIRAM né en 1930 à Madras (Inde). <lb/>10 La Reine, 1965 (cuivre rouge et cuivre jaune avec émail <lb/>138 x49 x 14)</entry>. <lb/><dictScrap>GRAVURE</dictScrap> <lb/><entry>Jayant PARIKH né en 1940 à Bandhani (Inde). <lb/>11 Coin de jardin, 1964 (gravure sur bois, 45 x 62). <lb/>12 Silhouettes confuses 1965 (gravure sur bois, 96 x 55)</entry>. <lb/><dictScrap>IRAN</dictScrap> <lb/><entry>Mass'oud ARABCHAHI né en 1935 à Téhéran (Iran). <lb/>1 Plâtre peint I, 1964 (plâtre moulé, gravé et peint, 75 x 64). <lb/>2 Plâtre peint II, 1964 (plâtre moulé, gravé et peint, 99 x87)</entry>.» <lb/><entry>Bahman BOROUDJANI né en 1942 à Boroudjan (Iran). <lb/>3 magination créatrice, 1964 (crayon, 20 x 20)</entry>. <lb/><entry>Mansour GHAND-RIZ, né en 1935 à Tabriz (Iran). <lb/>4 Peinture, 1965 (huile, 109 x 56)</entry>. <lb/><entry>Kamran KATOUZIAN né en 1941 à Téhéran (Iran). <lb/>5 Ornements de la Renaissance, 1964 (huile, 205 x 145). <lb/>6 L'or de Khouzestan, 1964 (huile, 145 x 195)</entry>. <lb/><entry>Faramarz PILARAN né en 1936 à Téhéran (Iran). <lb/>7 Composition calligraphique, 1964 (encre et gouache. <lb/>95 x 95). <lb/>8 Composition, 1964 (encre et gouache, 150 x 150)</entry>.» <lb/><entry>Mohammed POULADI né en 1941 à Ghoutchan (Iran). <lb/>9 Peinture, 1964 (huile, 120 x 120)</entry>. <lb/><entry>Fereydoun RAHIMII-ASSA né en 1936 à Pahlavi (Iran). <lb/>10 Chevalier, 1963 (gouache aquarellée, 54 x 77)</entry>. <lb/><dictScrap>SCULPTURE</dictScrap> <lb/><entry>Kamran KATOUZIAN né en 1941 à Téhéran (Iran). <lb/>11 Sculpture, 1964 (fer, 157 x 60 x 60)</entry>. <lb/><dictScrap>GRAVURE</dictScrap> <lb/><entry>Bahman BOROUDJANI né en 1942 à Boroudjan (lran). <lb/>12 Imagination créatrice, 1964 (gravure, 4 x 17)</entry>. <lb/><entry>Marie SHAYANS née en 1936 à Hamadan (Iran). <lb/>13 Songe, 1963 (eau-forte, 48 x 34). <lb/>14 Ballet persan, 1963 (eau-forte, 34 x 50). <lb/>15 Maternité, 1963 (eau-forte, 49 x 32)</entry>. <lb/><dictScrap>IRLANDE <lb/>On ne peut pas prétendre évidemment que ces <lb/>deux peintres témoignent de la gamme de style pra <lb/>tiqués par leurs contemporains en Irlande mais ils <lb/>indiquent cependant le retour à la mode de la pein <lb/>ture figurative. <lb/>James White. <lb/>PEINTURE ET DESSIN</dictScrap> <lb/><entry>Brian BOURKE né en 1936 à Dublin (Irlande). <lb/>1 Autoportrait juin, 1965 (huile, 117 x 102).» <lb/>2 Autoportrait d'été, 1965 (huile, 117 x 102). <lb/>3Femme et enfant, 1965 (huile, 97 x 76). <lb/>4 Autoportrait dans le jardin, 1965 (huile, 117 x 102)</entry>. <lb/><entry>Anne MADDEN née en 1932 à Londres (Grande <lb/>Bretagne). <lb/>5 Transformation, 1964 (huile, 167 x 41). <lb/>6 Cumulus, 1965 (huile, 146 x 109). <lb/>7 le, 1965 (huile, 146 x 184). <lb/>8 Reflets, 1965 (huile, 115 x 93)</entry>.» <lb/><dictScrap>ISLANDE <lb/>Commissaire général: Sigurdur Hafstadt <lb/>Conseiller culturel près l'Ambassade d'Islande en <lb/>France. <lb/>Si les deux artistes qui ont été désignés cette fois <lb/>pour exposer leurs oeuvres sont encore jeunes, ils sont <lb/>cependant bien connus dans leur patrie, ayant depuis <lb/>des années participé à des expositions aussi bien en <lb/>Islande qu'à l'étranger. Ils ont donc derrière eux <lb/>l'un et l'autre, une expérience considérable. Ils se <lb/>révèlent, d'autre part, fort dissemblables, marquant <lb/>ainsi deux tendances différentes de la peinture islan. <lb/>daise et faisant clairement voir sur quelles voies s'en¬ <lb/>gagent les artistes islandais <lb/>Les Islandais, qui forment une des plus petites <lb/>nations du monde, n'avaient guère l'occasion, avant <lb/>le siècle dernier, de se consacrer à la peinture. L'on ne <lb/>peut donc que s'étonner de l'épanouissement, au <lb/>xXe siècle, en Islande de cet art. dont les oeuvres si <lb/>variées des plus jeunes montrent une joie de vivre et <lb/>une vigueur surprenante, explicables par les grands <lb/>progrès accomplis ces derniers temps par cette na¬ <lb/>tion-jeune, oui -mais possédant une culture vieile <lb/>et solidement enracinée. <lb/>Sigurdur Hafstadt. <lb/>PEINTURE ET DESSIN</dictScrap> <lb/><entry>Hafsteinn AUSTMANN né en 1934 à Vopnafordur <lb/>(Islande). <lb/>1 Peinture I, 1965 (huile, 110 x 125). <lb/>2 Peinture II, 1965 (huile, 110 x 85). <lb/>3 Peinture III, 1965 (huile, 44 x 54).» <lb/>4 Peinture IV, 1965 (huile, 50 x 55)</entry>. <lb/><entry>Sverrir HARALDSSON né en 1930 à Vestmannaeyiar <lb/>(Islande). <lb/>5 Paysage, 1963 (gouache, 88 x 120). <lb/>6 Peinture I, 1963 (gouache, 87 x 72). <lb/>7 Peinture II, 1963 (gouache, 122 x 62)</entry>. <lb/><dictScrap>ISRAEL <lb/>la dimension réduite de ses oeuvres, elles <lb/>donnent une impression de grandeur monumentale <lb/>due à l'élan et au rythme qui y dominent. <lb/>Mira Friedman. <lb/>Conservateur au Musée de Tel Aviv. <lb/>PEINTURE ET DESSIN</dictScrap> <lb/><entry>Shmuel BONNEH né en 1930 à Miedzyrzecze (Pologne). <lb/>1Repas, 1964 (huile, 73 x 92). <lb/>2 Crépuscule, 1964 (huile, 81 x 65). <lb/>3 dylle, 1964 (huile, 92 x 73). <lb/>4 rête au village, 1964 (huile, 92 x 73). <lb/>5 a tour d'amour, 1964 (huile, 81 x 65)</entry>. <lb/><entry>Beny EFRAT né en 1935 à Beyrouth (Liban). <lb/>6 Balcon, 1964 (huile, 56 x 47).» <lb/>7 Laveuse, 1964 (huile, 62 x 81). <lb/>8 Dans l'eau, 1964 (huile, 39 x 34). <lb/>9 Madame, 1964 (huile, 27 x 28). <lb/>10 Gymnastique, 1964 (huile, 25 x 28)</entry>. <lb/><entry>Vosef GATTEGNO né en 1939 à Plovdiv (Bulgarie). <lb/>11 Paysage I, 1964 (huile, 131 x 98). <lb/>12 Paysage II, 1964 (huile, 99 x 99)</entry>. <lb/><entry>David MECHULAM né en 1930 à Kustendil (Bulgarie). <lb/>13 Le dompteur, 1964 (huile, 67 x 46). <lb/>14 Nuit et jour, 1964 (huile, 49 x 49)</entry>. <lb/><entry>Gad ULLMAN né en 1935 à Tel-Aviv (Israël). <lb/>15 Paysage de Jérusalem, 1964 (dessin, 48 x 69). <lb/>16 Paysage oriental, 1964 (dessin, 71 x 52). <lb/>17 Le marché aux oiseaux, 1964 (dessin, 68 x 49). <lb/>18 L'homme à la cravate bleue et verte, 1964 (dessin, 72 x <lb/>48). <lb/>19 Mariage en Galilée, 1965 (dessin, 68 x 49). <lb/>20 Ainsi, il me semble, 1965 (dessin, 68 x 48)</entry>. <lb/><dictScrap>SCULPTURE</dictScrap> <lb/><entry>Pinchas ESHET né en 1935 à lassi (Roumanie). <lb/>21 Sujet 24, 1965 (métal, 101 x 33 x 65). <lb/>22 Explicite 15, 1965 (métal, 84 x 55 x 41). <lb/>23 Sujet 28, 1965 (métal, 33 x 113 x 40)</entry>. <lb/><entry>Léa VOGEL née en 1937 à Rozniatow (Pologne). <lb/>24 Séraphin (prière), 1964 (bronze, 46 x 24 x 9). <lb/>25 Séraphin, 1964 (cuivre, 38 x 50 x 10). <lb/>26 Personnage, 1964 (bronze, 33 x 26 x 9). Propriété du <lb/>Gouvernement d'Israël</entry>.» <lb/><dictScrap>ITALIE <lb/>sont pour eux d'un intérêt nouveau; et cet intérêt <lb/>pourra sembler malgré tout quelque peu révolution <lb/>naire et nous ramener aux vraies sources spirituelles <lb/>et humaines de l'oeuvre d'art. <lb/>Fortunato Bellonzi. <lb/>PEINTURE ET DESSIN</dictScrap> <lb/><entry>Piero GUCCIONE né en 1935 à Scicli (Italie). <lb/>1 La drachme perdue, 1965 (huile, 108 x 94). Collection <lb/>Alvaro Marchini, Rome</entry>. <lb/><entry>Gian Luigi MATTIA né en 1940 à Venaria (Italie). <lb/>2 L'enfant prodigue: une histoire d'aujourd'hui, 1965 <lb/>(huile, émail et gouache, 180 x 140). Collection Galerie <lb/>La Nuova Pesa, Rome</entry>. <lb/><entry>Gaetano POMPA né en 1933 à Forenza (Italie). <lb/>3 Crucifixion, 1965 (huile, 151 x 290). Collection Galerie <lb/>l'Obelisco, Rome. <lb/>4 La Samaritaine, 1965 (huile, 135 x 196). Collection <lb/>Galerie l'Obelisco, Rome</entry>.» <lb/><entry>Carlo QUATTRUCCI né en 1932 à Rome (Italie). <lb/>5 Le retour de l'enfant prodigue, 1965 (huile, 200 x 113). <lb/>Collection Galerie la Nuova Pesa, Rome</entry>.» <lb/><entry>Alberto SARTORIS né en 1930 à Rome (Italie). <lb/>6 Les pharisiens, 1965 (huile, 170 x 206).» <lb/>7 La visite du Pape aux prisonniers I (carton pour vitrail), <lb/>1965 (huile, 70 x 100). <lb/>8 La visite du Pape aux prisonniers II (carton pour vitrail), <lb/>1965 (huile, 70 x 100)</entry>. <lb/><entry>Riccardo TOMMASIFERRONI né en 1934 à Pietrasanta <lb/>(ltalie). <lb/>9 La femme adultère, 1965 (huile, 178 x 126). Collection <lb/>Galerie l'Obelisco, Rome. <lb/>0 La pécheresse chez Simon le Pharisien, 1965 (huile, <lb/>126 x 178). Galerie l'Obelisco, Rome</entry>. <lb/><entry>Angelo CANEVARI né en 1930 à Rome (Italie). <lb/>11 Prisonnier l (support d'autel), 1965 (bronze, 100 x 78 x <lb/>78). Collection Galerie l'Obelisco, Rome.» <lb/>12 Prisonnier II (support d'autel), 1965 (bronze, 100 x 78 x <lb/>17 78). Collection Galerie l'Obelisco, Rome. <lb/>2 Crucifix, 1965 (bronze, 100 x 75 x 15). Collection Galerie <lb/>l'Obelisco, Rome</entry>. <lb/><dictScrap>SCULPTURE</dictScrap> <lb/><entry>ALIE <lb/>14 Chandelier I, 1965 (bronze, 70 x 20 x 10). Colection <lb/>Galerie l'Obelisco, Rome. <lb/>15 Chandelier II, 1965 (bronze, 70 x 20 x 10). Collection <lb/>Galerie l'Obelisco, Rome</entry>. <lb/><entry>Raffaele JANDOLO né en 1932 à Avellino (Italie). <lb/>16 Le bon pasteur, 1965 (bronze, 110 x 40 x 50)</entry>.» <lb/><entry>Ugo SARTORIS né en 1937 à Rome (Italie). <lb/>17 Saint Georges terrassant le dragon (support de bénitier), <lb/>1965 (bronze, 130 x 45 x 35)</entry>. <lb/><dictScrap>ARCHITECTURE</dictScrap> <lb/><entry>Giorgio BRAGHIROLI né en 1930 à Carpi (Italie). <lb/>18 Maquette de l'église du Bon Larron, 1965 (bronze et <lb/>laiton, 20 x 100 x 70). <lb/>19 Plan de l'église, 1965 (encre sur papier, 70 x 100). <lb/>20 Projet pour le toit, 1965 (encre sur papier, 70 x 100). <lb/>21 Section A, 1965 (encre sur papier, 70 x 100). <lb/>22 Section B, 1965 (encre sur papier, 70 x 100)</entry>. <lb/><dictScrap>JAPON <lb/>Commissaire général: Tadao Ogura <lb/>Conservateur du Musée d'Art Moderne de Tokio. <lb/>Le Japon est heureux de se voir représenté à la <lb/>Biennale de Paris, section Arts Plastiques, par un <lb/>sculpteur, trois peintres et trois graveurs et de cons <lb/>tater à nouveau l'intérêt que les Occidentaux portent <lb/>aujourd'hui, pour leur originalité, aux Arts Orientaux, <lb/>et plus spécialement à l'art Japonais. <lb/>Les Arts Plastiques Japonais présentent actuelle <lb/>ment des tendances, des formes et des techniques <lb/>très variées et de nombreux artistes s'illustrent dans <lb/>ces diverses branches. <lb/>En effet, on a pu observer, depuis un certain temps <lb/>déjà, un très net essor de la peinture non figurative <lb/>japonaise, basée, d'une part sur le sens esthétique et <lb/>la forme traditionnelle de son peuple et, d'autre part, <lb/>sur une étude approfondie de l'Art Occidental. <lb/>Les artistes japonais espèrent qu'un jour, leur art. <lb/>élément nouveau, pourra contribuer au développe <lb/>ment de l'Art Occidental. <lb/>Tadao Ogura. <lb/>PEINTURE ET DESSIN</dictScrap> <lb/><entry>Masahiro HARIKAE né en 1933 à Tokio (Japon). <lb/>1 Origine I, 1965 (huile, 89 x 116). <lb/>2 Origine II, 1965 (huile, 89 x 116). <lb/>3 Embryologie I, 1965 (huile, 89 x 116).» <lb/>4 Embryologie II, 1965 (huile, 100 x 162). <lb/>5 Chromosome I, 1965 (huile, 130 x 162). <lb/>6 Chromosome II, 1965 (huile, 130 x 162)</entry>. <lb/><entry>Nobumichi KONDO né en 1930 à lida (Japon). <lb/>7 Torse rouge I, 1964 (huile, 100 x 81). <lb/>8 Torse rouge II, 1964 (huile, 81 x 100). <lb/>9 Figure, 1965 (huile, 162 x 130). <lb/>10 Figure gênée, 1965 (huile, 162 x 130). <lb/>11 care, 1965 (huile, 130 x 97). <lb/>12 Composition, 1965 (huile, 130 x 97)</entry>. <lb/></body>
	</text>
</tei>
