<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-model href="dictionaryBodySegmentation.rng" type="application/xml" schematypens="http://relaxng.org/ns/structure/1.0"
?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="dictionaryBodySegmentation.css"?>
<tei xml:space="preserve">
	<teiHeader>
		<fileDesc xml:id=""/>
	</teiHeader>
	<text>
		<body><entry>Georgia O'KEEFE (EE. UU. 1887 -) <lb/>50. Penhascos alêm do Abiquiu -1943. 76x61. <lb/>Walter H. Lurie, New York <lb/>51. Papoulas -1950. 91x76. The Downtown Gallery, <lb/>New York</entry> <lb/><entry>Irene Rice Pereira (EE. UU. 1907 -) <lb/>52. "Two up" -1946. 86x107. Durlacher Brothers, <lb/>New York <lb/>53. Transflux -948 "Mixed media" s/dois planos <lb/>de vidro. 27x57. Durlacher Brothers, New York <lb/>54. Progressôes em vermelho -1950. 91x107. Dur <lb/>lacher Brothers, New York</entry> <lb/><entry>Alton PICKENS (EE. UU. 1917 -) <lb/>55. A boneca azul -1942. 109x89. Museum of Mo <lb/>dern Art, New York <lb/>56. O ator e sua familia. 109x89. The Burchholz <lb/>Gallery, New York <lb/>57. Carnaval -1949. 137x101. Lincoln Kirstein, <lb/>New York</entry> <lb/><entry>Jackson POLLOCK (EE. UU. 1912 -) <lb/>58. Lucifer -1947. 102x267. Betty Parson Gallery <lb/>New York</entry> <lb/><entry>Mark ROTHKO (Russia, 1903 -) <lb/>59. Nûmero 6 -1951. 239x137 Betty Parsons Gal <lb/>lery, New York</entry> <lb/><entry>Ben SHAHN (Russia, 1898 -) <lb/>60. O cego tocador de acôrdeao -1945. témpera. <lb/>65x97. Sr. e Sra. Roy R. Neuberger, New York <lb/>61. Primavera -1947. témpera sJmasonite. 43x76. <lb/>Albright Art Gallery, Buffalo, N. Y <lb/>62. Mâe e criança -1947. témpera. 102x66. The <lb/>Downtown Gallery, Neu York</entry> <lb/><entry>Charles SHEELER (EE. UU. 1663 -) <lb/>63. Abstraçao de celeiro -1946, témpera sfpapel <lb/>126x54,5. Sr. e Sra. Robert D. Straus, Houston, <lb/>Texas <lb/>64. O passeio do gato -1947. 51x61. Charles Bauer, <lb/>Woodtridge, Coim <lb/>65. Improvisaçao sôbre uma cidade fabril -1949. <lb/>74x56. The Downtown Gallery, New York</entry> <lb/><entry>Yves TANGUY (França, 1900 -) <lb/>66. Lentamente para 0 norte -1942. 107x91. Mu <lb/>seum of Modern Art, Neu Yor <lb/>67. Divisibilidade indefinida -1942. 102x89. Albright <lb/>Art Gallery, Buffalo N. Y <lb/>68. Os transparentes -1951. 99x81. Pierre Matisse <lb/>Gallery, New York</entry> <lb/><entry>Pavel TCHELITCHEW (Russia, 1898 -) <lb/>69. O labirinto de Dédalo -1945. gouache s'papel. <lb/>57x39. Durlacher Brothers, Neu York <lb/>70. Cabeça crepuscular -1948. gouache s/papel. <lb/>56,5x39. Durlacher Brothers, New Yore</entry> <lb/><entry>Mark TOBEY (EE. UU. 1890 -) <lb/>71. Arena de civilizaçio -1945. témpera. 50x35,5. <lb/>Sra. Martha K. Jackson, New Yore <lb/>72. Ritmos pacificos -1948. témpera smasonite. <lb/>66x51. Willard Gallery, Neu Vorl <lb/>73. Extensôes visuais -1950. témpera. 48x65. <lb/>Willard Gallery, New York</entry> <lb/><entry>Bradley Walker TOMLIN (EE. UU. 1899 -) <lb/>74. Enterro -1943. -76x112. Metropolitan Museum <lb/>ot Art, Neu York <lb/>75. Nûmero 18 -1950. 199x124. Betty Parsons <lb/>Gallery, Neu York</entry> <lb/><entry>Max WEBER (Russia, 1881 -) <lb/>76. Dança chassidica -1940. 81x102. Sr. e Sra. <lb/>Milton Lowenthal, New York <lb/>77. Adoração da lua -1944. 123x81. The Whitney <lb/>Museum of American art, New York <lb/>78. Très cavalheiros literatos -1945. 76x91. A. P. <lb/>Rosenberg &amp;amp; Co., Inc., Neu Vor</entry> <lb/><dictScrap>ESCULTURAS</dictScrap> <lb/><entry>Saul BAIZERMAN (Russia, 1889-<lb/>79. Eva -1947. cobre. 122. The New Gallery, <lb/>New York</entry> <lb/><entry>Alexander CALDER (EE. UU. 1898 -) <lb/>80. « Ogunquit? -1946. môbile metâlico. 274. The <lb/>Buchholz Gallery, New York</entry> <lb/><entry>José de CREEFT (Espanha, 1884 -) <lb/>81. Atlantis -1945. Pedra de serpentina verde. 86</entry> <lb/><entry>Herbert FERBER (EE. UU. 1906 -) <lb/>82. O arco -1950. chumbo. 122 -Betty Parsons Gal <lb/>lery, New York</entry> <lb/><entry>Chaim GROSS (Austria, 1904 -) <lb/>83. Artistas de circo -1944 -madeira. 107. Asso <lb/>ciated American Artists Galleries, New York</entry> <lb/><entry>David HARE (EE. UU. 1517 -) <lb/>84. Mulher e janelas -1950. Chumbo. 8. The Kootz <lb/>Gallery, New York</entry> <lb/><entry>Minna HARKAVY (Estônia, 1895. -) <lb/>85. A ûltima prèce -1949. bronze. 46. The Midtown <lb/>Gallery, New York</entry> <lb/><entry>Robert B. HOWARD (EE. UU. 1896. -) <lb/>86. Eyrie -1946. pau brasil. 162,5</entry> <lb/><entry>Jacques LIPCHITZ (França, 1891 -) <lb/>87. Agar -1948. bronze. 58. The Buchholz Gallery, <lb/>Neu York</entry> <lb/><entry>Richard LIPPOLD (EE. UU. 1915-) <lb/>88. Acrobata caido -1948. aço, latao, prata e fio de <lb/>cobre. 76 (comp.) Willard Gallery, New York</entry> <lb/><entry>Oronzio MALDARELLI (Italia, 1892 -) <lb/>89. Bianca, n.°2 -1950. bronze. 33. Midtown Gal <lb/>lery, New York</entry> <lb/><entry>Isamu NOGUCHI (EE. UU. 1904. -<lb/>90. Os Gunas -1948. marmore. 185. Egan Gallery, <lb/>New Yor</entry> <lb/><entry>Hugo ROBUS (EE. UU. 1885. -) <lb/>91. Menina adormecida -1934. prata. 51 (comp.) <lb/>Grand Central Moderns Galleries, New York</entry> <lb/><entry>Thedore ROSZAK (Polônia, 1907. -) <lb/>92. Jovem fûria -1948. aço e cobre bronzeado. 81 <lb/>(comp.) Pierre Matisse Gallery, New York</entry> <lb/><entry>David SMITH (EE. UU. 1906 -) <lb/>93. Gaiola de estrêla -1950. aço 134. (comp.) <lb/>Willard Gallery, Neu Vork</entry> <lb/><entry>William ZORACH (Russia, 1887 -) <lb/>94. O descanso da bailarina -1950. marmore. 84 -<lb/>The Downtown Gallery, Neu Yore</entry> <lb/><dictScrap>GRAVURAS</dictScrap> <lb/><entry>Federico CASTELLON (Espanha, 1914 -) <lb/>95. Da terra e mar -1939 litografia. <lb/>96. Melancolia -1949. âgua <lb/>97. Retrato dô artista quando velho -1950.. âgua <lb/>forte</entry> <lb/><entry>Adolf DEHN (EE. UU. 1895 -) <lb/>98. Ballet -1945. litografia <lb/>99. A selya à noite -1945. litografia <lb/>100. Procissâo haitiana -1949 -litografia</entry> <lb/><entry>Sue FULLER (EE. UU. 1914 -) <lb/>101. Ondas da cidade -1945. âgua-forte a côres. <lb/>102. Morcego -1946 -âgua-fortel a côres. <lb/>103. Jogando bola -1948. âgua-forte a côres.</entry> <lb/><entry>Robert GWATHMEY (EE. UU. 1903 -) <lb/>104. Plantaçôes de fumo -1947. serigrafia. National <lb/>Serigraph Society <lb/>105. Colhendo fumo -1947. serigrafia. National Se <lb/>rigraph Society <lb/>106. Anel à volta da rosa -1949. National Serigraph <lb/>Society</entry> <lb/><entry>Max Kahn (EE. UU. 1904 -) <lb/>107. A janela aberta -1944. litografia a côres. <lb/>Kraushaar Galleries <lb/>108. Cidade nas montanhas -1950. litografia a côres. <lb/>Weyhe Gallery <lb/>109. Corujas na arvore. -xilografia a côres. Weyhe <lb/>Gallery</entry> <lb/><entry>Misch KOHN (EE. UU. 1916 -) <lb/>110. Tourada -1949 xilogravura. Weyhe Gallery <lb/>111. A morte cavalga um corcel negro -1949. xilo <lb/>gravura. Weyhe Gallery <lb/>112. Assoprador de vidro -1950. xilogravura. Weyhe <lb/>Gallery</entry> <lb/><entry>Armin LANDECK (EE.UU. 1905 -) <lb/>113. Estação de subwaye -1951. Kennedy &amp;amp; Co. <lb/>114. Luar -1949. Kennedy &amp;amp; Co. <lb/>115. Vestibulo de escada -1950. Kennedy &amp;amp; Co.</entry> <lb/><entry>Mauricio LASANSKY (Argentina, 1914 -) <lb/>116. Auto-retrato -1945 <lb/>117. « Pietàl 1947. âgua-forte a côres. <lb/>118. O pâssaro de fogo -1951. âgua</entry> <lb/><entry>Boris MARGO (Russia, 1902 -) <lb/>119. Joias em levitaçào -1948-49. « Cellocut' (molde <lb/>em celuloide) Betty Parsons Gallery, New Yore <lb/>120. « Telecast -1949. « Cellocute Betty Parsons <lb/>Gallery, Neu York <lb/>121. Carnaval -1946. « Cellocut'' Bdy Parsons Gal <lb/>lery, Neu York</entry> <lb/><entry>Louis SCHANKER (EE. UU 1903 -) <lb/>122. Paisagem abstrata, n.°1 -1946. xilogravura a <lb/>côres. <lb/>123. Arranjo de formas -1949. xilogravura a côres. <lb/>124. Pâssaros em vôo. xilogravura a côres.</entry> <lb/><dictScrap>ltâtia <lb/>Representaçao organizada pela « Biennale di Venezia)» <lb/>por incumbencia do Ministério das Relaçoes Exteriores <lb/>e do Ministério da Instruçâo Püblica, e selecionada por <lb/>Constantino Baroni, Diretor do «e Museu Civici'', Milâo; <lb/>Fernando Corsi, Representante do Ministério do Exterior; <lb/>Roberto Longhi, Professor de Histôria da Arte na Uni <lb/>versidade de Florença; Marcello Mascherini, escultor; <lb/>Rodolfo Pallucchini, Professor de Histôria da Arte na <lb/>Universidade de Bolonha; Gino Severini, pintor. <lb/>A Bienal de Veneza, que hà seis anos celebrou meio <lb/>século de existencia, saûda a I Bienal de São Poulo, Brasil <lb/>que se maugura por iniciativa do Museu de Arte Moderno <lb/>com finalidades e caractcristicas semelhantes às que msbi <lb/>raram 9 atividade da entidade veueziong. Assim como <lb/>Veneza apresento, 9 um püblico, na suo mioria eurobeu, <lb/>un vasto panorama da arte mundiol, fazemos votos de que <lb/>a Bienal de Süo Paulo realise 0 mesmo paro 5 América <lb/>do Sul, onde uma vida rico em talentos e mûltiplas e fe <lb/>cundas reolizaçôes està ansiosa por conquistar seu papel <lb/>no cambo da cukura, onde jà se distinguiram testemunhos <lb/>defiudos e apreciados <lb/>A «e Biennale di Venegig' sente-se realmente orgulhosa <lb/>em constatar como a idéia de reunir, lado a lado, em nobre <lb/>icoonpetigao, as forças artisticas dos mois diversos poises, <lb/>encontrou um tão diguo e apaixonado continuador, por <lb/>que, alèm de tudo, està convencido de que quanto moiores <lb/>a difusdo e 0 conhecimento da arte, maiores à compreensdo <lb/>e à comunh o entre os povos, que nela se expressom <lb/>revelando suo mais auténtica e intima verdade. Essa ver <lb/>dade, livre das angûstias e vinculos dos necessidades coti <lb/>dinas, fois, mais e mais vèzes, evidenciada e admirada em <lb/>Veneza; em 1950, tivemos à oportunidade de conhecer <lb/>também 0 retrato artistico do Brasil, airoevés da seleçuo</dictScrap> <lb/></body>
	</text>
</tei>
