<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-model href="dictionarySegmentation.rng" type="application/xml" schematypens="http://relaxng.org/ns/structure/1.0"
?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="dictionarySegmentation.css"?>
<tei xml:space="preserve">
	<teiHeader>
		<fileDesc xml:id=""/>
	</teiHeader>
	<text><headnote>15</headnote> <lb/><body>BOUVET, Henry-Marius-Camille, né à Lyon. -75, ave <lb/>nue de Wagram <lb/>*185 Les laveuses. <lb/>*186 Les usines de M. Fougerol, aux Ollières <lb/>(Ardèche) <lb/>*187 Le verger. <lb/>*188 Un coin d'atelier (Pastel). <lb/>189 Le champ de blé noir. <lb/>*190 Une ferme dans l'Isère. <lb/>191 La route de Privas à Vernont aux <lb/>Ollières (Ardèche). <lb/>*192 Les bords de l'Hérieux, aux Ollières <lb/>Ardèche). <lb/>193 Rochers dans l'Hérieux, aux Ollières <lb/>(Ardèche). <lb/>194 Le quai des Brotteaux à Lyon. <lb/>BRANDT, Pierre, né à Paris. -A l'Ile Saint <lb/>195 Amont. <lb/>196 Aval. <lb/>197 Villeneuve <lb/>198 Berge. <lb/>199 Parc Monceau. <lb/>200 Buttes Chaumont. <lb/>201 Coupe de bois dans l'Ile Saint <lb/>BRESSANT, Paul, né à la Basse-Terre (Guadeloupe). <lb/>174, avenue du Maine. <lb/>202 Le Soir.</body> <lb/><headnote>-16 -</headnote><lb/><body>BRION, Paul, né à Paris. -135, boulevard Saint <lb/>Michel. <lb/>203 Portrait. <lb/>BROC, François, né à Nîmes (Gard). -18, rue de <lb/>l'Orient. Paris. <lb/>204 Hier. <lb/>205 Aujourd'hui. <lb/>206 Demain. <lb/>207 La Force. <lb/>208 La Nuit. <lb/>209 Le Jour. <lb/>210 Le Droit. <lb/>BROU de P. C., Prosper, né à Brou (Eure <lb/>15, rue du Faubourg-Montmartre, Paris. <lb/>211 Bois des Hautes <lb/>212 Paysage. <lb/>213 Bois de Boulogne. <lb/>214 OEillets. <lb/>BROUSCH, Jean, né à Paris. -54, rue de Rome, <lb/>215 Bords le Seine (Colombes). <lb/>BRUNET, Eugène, né à Sarcelles (Seine-et-Oise). -<lb/>59, rue d'Amsterdam. <lb/>216 Village de Sorques. <lb/>217 Le canal à Episy. <lb/>218 L'écluse du canal à Episy.</body> <lb/><headnote>-17 ;</headnote> <lb/><body>219 Le Loing à Sorques. <lb/>220 Un coin à Episy <lb/>221 Le Loing à Episy. <lb/>BURAT, Alice (Marie-Elisabeth), née à Paris. -<lb/>8, place du Palais <lb/>222 Dessin à la plume, d'après un paysage <lb/>de Zuccarelli. <lb/>223 Rendez-Vous de chasse. Dessin à la <lb/>plume <lb/>224 Après le bombardement. Dessin à la <lb/>plume d'après photographie. <lb/>225 Un dessous de bois. Dessin à la plume. <lb/>CARRAZ, Emile, né à Paris. -100, rue du Goulet, à <lb/>Noisy <lb/>*226 Ferme de Boucy. <lb/>*227 Rivière des Prêtres (Charenton). <lb/>*228 Gorge aux Loups (Fusain). <lb/>CASAS, Ramon, né à Barcelone (Espagne). -3, rue <lb/>Girardon, Paris. <lb/>*229 Una Corrida. <lb/>*230 Au Moulin de la Galette <lb/>*231 San Pere de Rindebilles. <lb/>*232 Route de Barcelone. <lb/>*233 Vallcarca. <lb/>*234 Toilette. <lb/>*235 Etude.</body> <lb/><headnote>-18</headnote> <lb/><body>CAULLET, Henri, né à La Rochelle. -17, rue <lb/>Rémilly. Versailles. <lb/>236 Rade de la Rochelle. <lb/>237 Parc de Rambouillet. Étude. <lb/>CAVALLO PEDUZZI, Émile-Gustave, né à Paris. <lb/>22, rue Marcheret, à Lagny <lb/>238 Enfance de Perrinaëc (Vitrail). <lb/>*239 Matinée d'automne. <lb/>*240 Bouquet. <lb/>*241 Septembre. <lb/>242 Portrait de Mme E. N... <lb/>243 Portrait de Mme C. N... <lb/>244 Aquarelles. <lb/>*245 Eau <lb/>*246 Le Bûcheron. Sculpture. <lb/>CHARBONNIER, Paul, né à Nancy. -9, rue Mon <lb/>sieur-le-Prince, Paris. <lb/>247 Marabout de Sidi Yakoub à Blidah <lb/>(Algérie). <lb/>*248 Coin de campagne (environs d'Alger). <lb/>CHARMOILLE, André, né à Besançon (Doubs). -13, <lb/>rue des Halles, Paris. <lb/>249 Portrait de M. E. C. (Appartient à <lb/>M. E. C.) <lb/>*250 Jeune fille. Etude. <lb/>251 Un coin de Saint <lb/>*252 Une source à sec, à Gometz <lb/>(Seine</body> <lb/><headnote>19.</headnote> <lb/><body>*253 Etudes (e vaches. <lb/>*254 Le quai de la Tournelle <lb/>*255 Le Mabel et le port Saint <lb/>*256 Le petit bras de la Seine et le Pont <lb/>Neuf. <lb/>*257 Saint-Germain-l'Auxerrois. Matinée de <lb/>novembre. <lb/>CHARPENTIER, Paul-Alfred-Marius, né à St <lb/>(Isère). -Aux Requêtes, près Alençon (Orne). <lb/>258 Marée basse (Calvados). <lb/>*259 Le Soir dans l'Orne. <lb/>CHATELLIER, Charles-Edouard, né à Lisieux (Calva <lb/>dos). -5, rue Jaillot, La Rochelle. <lb/>*260 Environs de La Rochelle <lb/>*261 Bord de côte au Croisic. <lb/>CHAVAGNAT (Mlle), Antoinette, née à Rouen (Seine <lb/>Inférieure). -11, rue Chanzy, Nanterre (Seine). <lb/>*262 Fleurs de printemps. Aquarelle. <lb/>*263 Bégonias. Aquarelle <lb/>*264 Fantaisie orientale <lb/>*265 Roses (plat). <lb/>CHEILLEY (Mlle), Jeanne, née à Londres (Angleterre), <lb/>de parents français. -10, rue Notre <lb/>Lorette, Paris. <lb/>266 Portrait de M. Richard-Ed-M... (Appar <lb/>tient à Mme Richard</body> <lb/><headnote>20 -</headnote><lb/><body>267 Ramasseuses de bois (Étude d'hiver). <lb/>Aquarelle. <lb/>268 Retour de l'herbe. Étude. <lb/>269 Azalées. Aquarelle. <lb/>CHÉRÉMÉTEW, Basile, né à Moscou. -71, rue de <lb/>la Faisanderie. <lb/>270 Soirée d'hiver en Russie. <lb/>CHEVALIER, Ernest-Jean, né à La Rochelle. -55, rue <lb/>Rennequin, Paris. <lb/>271 Le Calme. Marine. <lb/>*272 Le port de la Chambre, Ile <lb/>*273 La Baie de Bréhat. Marine. <lb/>*274 Etude dans le port de la Rochelle. <lb/>*275 Le Phare du Paon (Bréhat). <lb/>*276 Quatre études dans Paris. <lb/>*277 Les Patineurs. <lb/>*278 Mer basse à Fouras. <lb/>279 Au soleil. Etude. <lb/>280 Etude à la Grande <lb/>CHEVALLIER, Henri, né à Lyon. -<lb/>35, rue de l'En <lb/>fance, Paris. <lb/>281 Bergerie à la Grande-Chartreuse (Isère). <lb/>282 Paysage de Rossillon (Ain). <lb/>CHEVALLIER, Léon-Pierre, né à Sablé (Sarthe). <lb/>143, avenue de Neuilly, Neuilly <lb/>283 Portrait de Mlle X..</body> <lb/><headnote>-21 -</headnote><lb/><body>CLARIS, Gaston, né à Montpellier (Hérault). -46, <lb/>rue Chaptal, Levallois-Perret (Seine) <lb/>*284 Le jardin du capitaine. <lb/>*285 Le billet de logement. <lb/>CLAUDON, Roger, né à Paris. -<lb/>26, rue Bréda. <lb/>286 Jardin potager. <lb/>287 Arroseur. Etude. <lb/>288 Le Drochon. Panneau décoratif. <lb/>289 Au bord de la rivière. Pastel. <lb/>290 Sur l'eau. <lb/>CLOUET, Maurice, né à Paris. -Bois-Colombes, 7, <lb/>rue des Carbonnets. <lb/>291 Souvenir. <lb/>292 Portrait. <lb/>CCOLAS, Louis-Auguste, né à Gouville (Manche). -<lb/>74-76, rue J.-J. Rousseau, <lb/>293 Etude, aquarelle. Mlle X... <lb/>CCOMBLE, Paul, né à Vitry-le-Croisé (Aube). <lb/>294 Un ruisseau des Vaux de Cernay <lb/>295 Village de Cernay en 86. <lb/>296 Mare près l'hôtel des Cascades. (Vallée <lb/>de Cernay). <lb/>297 Casino et Château de Dieppe. <lb/>298 Héron de l'année et Vanneaux <lb/>299 Bout de verger à Cernay. <lb/>300 Eglise de Cernay.</body> <lb/><headnote>22</headnote> <lb/><body>CORMIER, Emilie, née à Paris. -15, quai Bourbon. <lb/>*301 Soleil couchant sur la mer. <lb/>*302 Hangar normand. <lb/>CORONT, Joseph, né à Vanosc (Ardèche). -9, rue de <lb/>Tournon, Paris. <lb/>*303 Sous bois. <lb/>*304 Sous bois de sapins, dans les Cévènnes. <lb/>305 Sous bois. <lb/>*306 Chemin du Vernet (Haut <lb/>307 Effet d'automne. <lb/>*308 Environs de St-Etienne (Loire). <lb/>309 Pêches et Prunes. <lb/>CROSS, Henri-Edmond, né à Douai. -18, rue de <lb/>Siam, Paris. <lb/>310 Croquis. <lb/>311 Plage de la Vignasse. <lb/>312 Plage de Baigne <lb/>313 Pointe de la Galère. <lb/>314 Calanque des Antibois. <lb/>315 Courses de taureaux, à Paris. (Appar <lb/>tient à Mme Bertout). <lb/>316 Les Vendanges (Var). <lb/>CUVILLIER, Eugène-Henri, né à Paris. -11 bis rue <lb/>de Moscou. <lb/>317 Retournemer (Vosges). <lb/>318 Baigneuse.</body> <lb/>
	</text>
</tei>
