<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-model href="dictionarySegmentation.rng" type="application/xml" schematypens="http://relaxng.org/ns/structure/1.0"
?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="dictionarySegmentation.css"?>
<tei xml:space="preserve">
	<teiHeader>
		<fileDesc xml:id=""/>
	</teiHeader>
	<text><headnote>80</headnote> <lb/><body>D'ANNE TANT (Pierre), né à Bruxelles. -6, <lb/>boulevard Michel-Brézin, Garches (S. <lb/>747 Marchand de cresson. <lb/>748 Le trait. <lb/>749 Brodeuse au métier. <lb/>-14, rue La <lb/>DANTU (Georges), né à Paris. <lb/>Fontaine. <lb/>*750 Sous les glycines mauves du Japon. <lb/>*751 Cerisier rose au Japon. <lb/>*752 Paysage au Japon. <lb/>DAYNES (Victor), né à Colmar. -115, rue Bo <lb/>livar. <lb/>753 Jeux maternels. <lb/>754 La Loggia dei Lanzi (Florence). <lb/>*755 Le chimiste. <lb/>DEBIESSE (Philippe), né à Villefranche (Rhône). <lb/>Avenue du Chemin-de-Fer, Raincy. <lb/>*756 Paysage. <lb/>*757 Paysage. <lb/>*758 Etudes. <lb/>EEBRAUX (René), né en France. -18, rue d'Ar <lb/>menonville, Neuilly. <lb/>759 Le quai Long à Bruges. <lb/>760 Soleil à Bruges. <lb/>761 Hendaye. <lb/>DEBRIE (Gustave), né à Paris. -54, rue Lho <lb/>mond, 5e. <lb/>762 Fleur de lotus (buste marbre). <lb/>763 Un rêveur (statuette marbre). <lb/>764 Un coup de collier, esquisse (plâtre bronzé). <lb/>DEFONTAINE (Rodolphe), né à Arras. -43, rue <lb/>Lepic. <lb/>765 A l'heure de la Grand'Messe (St <lb/>de <lb/>766 Chrysanthèmes. <lb/>767 Nature morte. <lb/>-8, place de la <lb/>DEFONTE (Edmond), né à Paris. <lb/>Mairie, Fontenay-aux-Roses (Seine). <lb/>768 Allée fleurie. <lb/>769 Les lys. <lb/>770 Petite mare.</body> <lb/><headnote>82</headnote> <lb/><body>DEKEN (Mme Marthe de), née à Paris. -14, place <lb/>Dauphine, 1er. <lb/>771 Fleurs et fruits. <lb/>772 Vue du quai des Grands <lb/>773 Chalands au repos. <lb/>DELACOUR (J.-Mathieu), né à Paris. -3, rue <lb/>Dutot, 15e. <lb/>774 La plainte du grand cerf. <lb/>775 Diane au coursing. <lb/>776 Paysage. <lb/>DELACROIX (Paul), né à Paris.. -38, rue Fes <lb/>sart, 19e. <lb/>777 Le vieux chemin. <lb/>778 Adoration du faux Dieu (dessin). <lb/>779 La vieille voiture dans le pré. <lb/>DELAMARRE DE MONCHAUX (Marcel), né à <lb/>Paris. -212 ter, boulevard Pereire. <lb/>780 Le Châtelet à St <lb/>781 Fin d'après-midi à St <lb/>782 St-Jacut-de-la-Mer (le vieux lavoir). <lb/>DELAPORTE (Engène), né à Vensaillès. -2; rue <lb/>de la Paroisse, Versailles. <lb/>*783 Belle-Islé (côte sauvage). <lb/>*784 Vallée du Rhône à Genève. <lb/>*785 Port de Marseille. <lb/>DELAUNAY, né à Bris. -3, rue des Grands <lb/>gustins, 6e. <lb/>786 Troisième représentation. <lb/>*787 L'Equipe du Cardiff F. C. 1912 <lb/>DELCUS (Louis), né à Lillers (Pas <lb/>23, rue de Maubeuge, 9e. <lb/>788 Quatre aquarelles groupées dans un cadre: <lb/>Alutomne, la neige, les blés, le pont du <lb/>Carrousel. <lb/>789 Moulin sur le Grandl Morin. <lb/>790 Forêt de Fontainebleau. <lb/>DELESTRE (Eugène), né à Paris. -11, rue des <lb/>Sablons, 16e. <lb/>791 Honfleur et l'embouchure de la Seine à <lb/>marée haute. <lb/>792 Hortensia bleu à Bénerville. <lb/>793 Le petit dieu «Billiken » et sa prêtresse. <lb/>DELFOSSE (L.-B.), né à Bayonne. -22, rue Saint <lb/>Augustin, 2e. <lb/>794 Procession à St-Armel (presqu'ile de <lb/>Rhuys). <lb/>795 Une noce dansant la Ridé. <lb/>796 Enterrement à Gourin (Morbihan). <lb/>SAINT-DELIS (Henri de), né à Hesdin. -8, rue <lb/>Emile-Zola, Le Havre. <lb/>797 Port de Vevey. <lb/>798 Dent du Midi. <lb/>SAINT-DELIS (René de), né à Saint-Omer. -8, <lb/>rue Emile-Zola, Le Havre. <lb/>799 Les pêcheurs. <lb/>800 Avant de voilier. <lb/>801 Port du Havre (soir). <lb/>DELOISON (Roger), né à Paris. -10, rue Dela <lb/>bordère, Neuilly <lb/>802 Lac de Suresnes. <lb/>803 Lac de Suresnes. <lb/>804 Contre <lb/>DELORME-CORNET (Mme Louise), née à Lyon. <lb/>11, rue des Sablons, 16e. <lb/>805 Petite fille dans les fleurs. <lb/>806 Jeune fille aux roses. <lb/>807 Violettes et livre. <lb/>DELTOMBE (Paul), né à Catillon (Nord). -49, <lb/>rue Beaunier, 14e. <lb/>808 Arc de Triomphe (esquisse pour une tapis <lb/>serie). <lb/>809 La promenade (paravent). <lb/>810 Paysage. <lb/>DELUC (Gabriel), né à Saint-Jean-de-Luz. -9, rue <lb/>Falguière, 15e. <lb/>811 Eve. <lb/>812 Etude. <lb/>813 Le jeune faune. <lb/>DEMAILLY (Louis), né à Maroeuil (Pas <lb/>6, rue Armand-Gauthier, 18e. <lb/>*814 Portrait de M. M... <lb/>*815 Portrait de Mme M... <lb/>*816 Nature morte (poires). <lb/>DEMAN (Paule), née à Bruxelles. -« La Lézar <lb/>dière », Le Lavandou (Var). <lb/>817 Les amandiers (Saint <lb/>DEMARLE (Alexis), né à Tombouctou. -54, rue <lb/>Lamartine, 9e. <lb/>818 Route de Bièvres. <lb/>819 Environs de Paris. <lb/>820 Environs de Paris. <lb/>DENAYER (Félix), né à Ixelles (Belgique). -33, <lb/>rue du Dragon, 6e. <lb/>821 Paysanne flamande. <lb/>822 Le verger. <lb/>823 La moisson en Flandre. <lb/>DENISSE (J.-Jean), né à Bordeaux. -16, rue <lb/>C.-Souplet, Saint-Quentin (Aisne). <lb/>824 L'étudiante russe. <lb/>825 Bouquet d'été. <lb/>DÉOM (Louis), né à Paris. -4, rue du Roi <lb/>Sicile, 4e. <lb/>826 Portrait de M. Râymond Poincaré. <lb/>827 Faust et Marguerite. <lb/>828 Distraite. <lb/>DERUET (Raymonde), née à Paris. -12, rue <lb/>Bréa, 6e. <lb/>829 Nature morte. <lb/>830 L'entrée du Goulphar (Belle <lb/>831 Coucher du soleil au Goulphar (Belle <lb/>en <lb/>DESCABISSAC (Félice), né à Vienne. -Fag <lb/>Ober-Osterreich (Au <lb/>werkerstr. 17, Gmunden, <lb/>triche). <lb/>832 Le chat noir. <lb/>833 La couronne. <lb/>834 Tyrolienne. <lb/>DESHAYES (Frédéric), né à Paris. -190, rue <lb/>Marcadet, 18e. <lb/>835 Portrait. <lb/>836 Etude. <lb/>837 Chrysanthèmes.</body> <lb/>
	</text>
</tei>
