<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-model href="dictionarySegmentation.rng" type="application/xml" schematypens="http://relaxng.org/ns/structure/1.0"
?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="dictionarySegmentation.css"?>
<tei xml:space="preserve">
	<teiHeader>
		<fileDesc xml:id=""/>
	</teiHeader>
	<text><headnote>8 </headnote><lb/><body>AUTHIER (Mlle), Henriette, née à Moulins (Allier). -<lb/>7, rue de l'Oiseau, Moulins. <lb/>*56 Un coin d'atelier (le jour du modèle <lb/>vivant). <lb/>*57 Calendrier de Flore, Avril. <lb/>BAHUET, Alfred-Louis, né à Paris. -61, rue Monsieur <lb/>le <lb/>58 L'ami Colas chez lui. (Appartient à <lb/>M. L. G.) <lb/>*59 Les bords de l'Yerres, à Jarcy. <lb/>*60 Au bord de l'eau. <lb/>61 Les bords de l'Yerres. <lb/>62 Souvenirs de voyage. Nieuwendom (en <lb/>virons d'Amsterdam. <lb/>63 Dordrecht. <lb/>64 Vue du fort Saint-Ange (Rome). <lb/>65 Environs de Rome. Vue du Tibre. Appar <lb/>tient à l'auteur. <lb/>*66 Vue du pont de Boussy <lb/>BARABANDY, Richard, né à Milan (Italie). -34, bou <lb/>levard de Clichy, Paris. <lb/>67 La Seine, au Point <lb/>68 Plaine, à Bouffemont (Seine <lb/>69 La Sèvres, à Niort. <lb/>70 Ile-de-Ré (St <lb/>71 Nature morte. <lb/>72 En vain!</body> <lb/><footnote>Mise en forme du PDF grâce à RenderX XEP Engine <lb/>XML to PDF by RenderX XEP XSL-FO Formatter, visit us at http://www.renderx.com/</footnote> <lb/><headnote>9 -</headnote><lb/><body>BARBIER, Ernest, né à Chartres. -131, rue de Fon <lb/>tenay. Vincennes. <lb/>73 Fleurs et Fruits. <lb/>*74 Fleurs. <lb/>*75 Fleurs et Fruits. <lb/>BARON (Mme), Hélène (Française). -Villa Sainte <lb/>Rose, Petit-Juas, Cannes. <lb/>76 Campagnà de Rome. <lb/>BASTON, Alexandre, né à Paris. -Luzarches. <lb/>*77 Soleil levant. <lb/>*78 Le père Duponnois. <lb/>BATTAGLLA, Matteo, né à Nice. -5, rue Bernard <lb/>Palissy. Paris. <lb/>79 Les Roses. Panneau décoratif. <lb/>80 Les Iris. Panneau décoratif. <lb/>81 Les Coquelicots (étude). Appartient à <lb/>M. Leplé. <lb/>82 Coin de Jardin. Etude. <lb/>BAUQUIER, Jules, né à Paris. -<lb/>26, rue du Roi <lb/>Sicile. <lb/>83 Ma mère. Portrait. <lb/>84 Portrait de M. Bubourg.</body> <lb/><footnote>Mise en forme du PDF grâce à RenderX XEP Engine <lb/>XML to PDF by RenderX XEP XSL-FO Formatter, visit us at http://www.renderx.com/</footnote> <lb/><headnote>10</headnote> <lb/><body>BELLANGER, Auguste, né à Villette (Seine <lb/>7, rue Denfert-Rochereau, Paris. <lb/>85 La Communiante malade. <lb/>86 Portrait de mon ami F. D... <lb/>BENOIST, Théophile-Maximilien, né à Paris. -44, <lb/>Passage des Thermopyles. <lb/>*87 Le pont de la Barque (Haute <lb/>*88 Poulet. <lb/>*89 Chemin à Vrégille (Doubs). <lb/>*90 Nature morte. <lb/>*91 Clerval, sur le Doubs. <lb/>92 Ferme à Clamart. <lb/>93 Hauteur de l'Hay. <lb/>BERCIOUX, Jean-Charles, né à Paris. -51 bis rue <lb/>Cler. <lb/>94 Chrysanthêmes. <lb/>95 Pensées. <lb/>96 Lys. <lb/>97 Roses trémières. <lb/>BERNARD, Emile-Henry, né à Lille en-Flandre. -5, <lb/>avenue Beaulieu, Asnières. <lb/>98 Pardon à Pont-Aven (1888). <lb/>99 Moissonneurs de blé noir. Pont-Aven 1888. <lb/>100 Marché breton. Pont-Aven (1888). <lb/>101 Printemps à (St-Brion. 1888). <lb/>102 Nature morte (1890). <lb/>103 La Ville Estoir, en St-Briac (1891),</body> <lb/><footnote>Mise en forme du PDF grâce à RenderX XEP Engine <lb/>XML to PDF by RenderX XEP XSL-FO Formatter, visit us at http://www.renderx.com/</footnote> <lb/><headnote>11 -</headnote><lb/><body>*104 Ile de la Grande-Jatte (1890) <lb/>105 La mer sauvage, St-Briac (1891 <lb/>106 Moisson au bord de la mer (1891). <lb/>BERNARD, Lucien-Saint-Fargeau-Eugène, né à Paris. <lb/>28, rue du Lycée, Sceaux (Seine). <lb/>107 Cascade aux Vaux de Cernay. (Appartient <lb/>à Mme B. <lb/>108 Marine <lb/>109 Tombée du jour à Bagneux (Seine). <lb/>110 Nature morte. (Appartient à M. de Ch.) <lb/>*111 Oignons. Nature morte. <lb/>112 Pommes de terre. Nature morte. <lb/>BERTHIER, Paul, né à Paris, -13, rue Bonaparte. <lb/>113 Près du Sarthon. <lb/>114 Sur les bords de la Sarthe. <lb/>115 Intérieur. <lb/>116 Moulin du père Baptiste. <lb/>117 Etude. <lb/>BERTIE (Mlle), Fanny, née à Londres. -47, rue Lau <lb/>gier, Paris. <lb/>118 Five o'cloch dans l'atelier. <lb/>119 Clown étudiant. <lb/>BESSET, Cyrille, né à Saint-Sernin-du-Plain (Saône <lb/>Loire. -Villa Lucie, Nice. <lb/>120 Bibelots. <lb/>*121 Poisson.</body> <lb/><footnote>Mise en forme du PDF grâce à RenderX XEP Engine <lb/>XML to PDF by RenderX XEP XSL-FO Formatter, visit us at http://www.renderx.com/ </footnote><lb/><headnote>12</headnote> <lb/><body>*122 Bibelots orientaux. <lb/>*123 Envoi de pommes. <lb/>BESNUS, Georges, né à Paris. <lb/>8, rue Notre <lb/>des <lb/>124 Étude de figure au soleil. <lb/>125 Une Parisienne. <lb/>126 La mare de Guinettes à Etampes <lb/>127 En vue du cap Matifou à Alger. <lb/>128 Les bords du Loing à Grès. <lb/>129 La plage de Mustapha à Alger. <lb/>130 Le Loing à Grès. <lb/>131 Près du pont de Grès. <lb/>132 Le bois de Bouraine au pont de pierre à <lb/>Étampes. <lb/>133 Ciel d'orage à Mortefontaine. <lb/>BIDERMANN, Jean, né à l'Ile Bourbon. -32, rue de <lb/>Cléry. Paris.I <lb/>134 Portrait. <lb/>135 L'Offrande du jongleur. <lb/>136 Croquis d'Algérie. (De Colea à Blidah). <lb/>137 Souvenir de 1870 à Bry <lb/>138 Rue Poissonnière. <lb/>139 Mon petit coin. <lb/>140 Les Préliminaires. <lb/>141 Fleurs. <lb/>142 La Veillée, <lb/>*143 Croquis nocturne. <lb/>BLANMANGIN, Paul, né à Paris. <lb/>2, Place de Bitche. <lb/>*144 St</body> <lb/><footnote>Mise en forme du PDF grâce à RenderX XEP Engine <lb/>XML to PDF by RenderX XEP XSL-FO Formatter, visit us at http://www.renderx.com/</footnote> <lb/><headnote>13</headnote> <lb/><body>*145 Pont St-Michel, soir. <lb/>146 Palais de Justice, soir. <lb/>147 Les Halles de Paris, après midi. <lb/>148 Le Moulin <lb/>149 Eglise de Veselay, (Bourgogne.. <lb/>*150 Suresnes. <lb/>*151 Pont des St <lb/>152 Iles St-Denis, matin <lb/>*153 Iles St-Denis, matin <lb/>BOCH (Mlle), Anna, née à Bruxelles. <lb/>2, avenue de <lb/>laToison d'or (Bruxelles). <lb/>154 Le retour de la pêche. <lb/>155 Arc <lb/>156 Soir <lb/>157 Soir. <lb/>158 Marée haute. <lb/>159 Les barques. <lb/>160 Intérieur <lb/>BOISTEL, Léo, né à Dieupentale (Tarn-et-Garonne). -<lb/>Dieupentale. <lb/>161 Rarahu. <lb/>BOITELET, (Mlle) Marie-Louise, née à Guéret. -34, <lb/>rue Fontaine, Paris. <lb/>162 Les Malavaux, près Vichy (Allier). <lb/>163 Fleurs. <lb/>BONNAFFÉ, Jules, né à Bordeaux (Gironde). -<lb/>52, avenue du Roule, Néuilly <lb/>164 A quand? Petite statuette, plâtre.</body> <lb/><footnote>Mise en forme du PDF grâce à RenderX XEP Engine <lb/>XML to PDF by RenderX XEP XSL-FO Formatter, visit us at http://www.renderx.com/</footnote> <lb/><headnote>14</headnote> <lb/><body>165 Le père Noël. Buste, terre cuite. <lb/>166 Buste de Geuseux, terre cuite. <lb/>BONNARD, Pierre, né à Paris. -28, rue Pigalle. <lb/>167 Portrait. Appartient à Mme M. <lb/>168 Paysage de soir. Appartient à Mme R. <lb/>169 Etude de coq. <lb/>170 Déjeuner <lb/>171 Caniches. <lb/>172 Intérieur. <lb/>173 Crépuscule. <lb/>BOU-CHAKOUR, Marc, né à Paris. -Le Puy (Hte <lb/>174 Distraite. <lb/>175 Fleurs en pots. <lb/>176 Foins en fleurs. Étude. <lb/>177 Fantaisie. <lb/>*178 Étude. <lb/>BOUDIER (Mme), Jeanne, née à Paris, 16, rue Jeanne <lb/>Hachette. <lb/>179 Portraits. Miniature. <lb/>BOURDAIS [Mlle), Julienne, née à Poissy (Seine <lb/>Oise). <lb/>180 Portrait. <lb/>181 Nature morte. <lb/>182 Fruits. <lb/>BOUSSENOT, Fernand, né à Paris. -5, rue Lincoln. <lb/>183 Temps gris. <lb/>184 Farniente.</body> <lb/><footnote>Mise en forme du PDF grâce à RenderX XEP Engine <lb/>XML to PDF by RenderX XEP XSL-FO Formatter, visit us at http://www.renderx.com/</footnote> <lb/><headnote>15</headnote> <lb/><body>BOUVET, Henry-Marius-Camille, né à Lyon. -75, ave <lb/>nue de Wagram <lb/>*185 Les laveuses. <lb/>*186 Les usines de M. Fougerol, aux Ollières <lb/>(Ardèche) <lb/>*187 Le verger. <lb/>*188 Un coin d'atelier (Pastel). <lb/>189 Le champ de blé noir. <lb/>*190 Une ferme dans l'Isère. <lb/>191 La route de Privas à Vernont aux <lb/>Ollières (Ardèche). <lb/>*192 Les bords de l'Hérieux, aux Ollières <lb/>Ardèche). <lb/>193 Rochers dans l'Hérieux, aux Ollières <lb/>(Ardèche). <lb/>194 Le quai des Brotteaux à Lyon. <lb/>BRANDT, Pierre, né à Paris. -A l'Ile Saint <lb/>195 Amont. <lb/>196 Aval. <lb/>197 Villeneuve <lb/>198 Berge. <lb/>199 Parc Monceau. <lb/>200 Buttes Chaumont. <lb/>201 Coupe de bois dans l'Ile Saint <lb/>BRESSANT, Paul, né à la Basse-Terre (Guadeloupe). <lb/>174, avenue du Maine. <lb/>202 Le Soir.</body> <lb/><footnote>Mise en forme du PDF grâce à RenderX XEP Engine <lb/>XML to PDF by RenderX XEP XSL-FO Formatter, visit us at http://www.renderx.com/</footnote> <lb/>
	</text>
</tei>
