<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-model href="dictionarySegmentation.rng" type="application/xml" schematypens="http://relaxng.org/ns/structure/1.0"
?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="dictionarySegmentation.css"?>
<tei xml:space="preserve">
	<teiHeader>
		<fileDesc xml:id=""/>
	</teiHeader>
	<text><body>La Socièté des Artistes indépendants, basée sur la <lb/>suppression des Jurys d'admission, a pour but de <lb/>permettre aux Artistés de présenter librement leurs <lb/>oeuvres au jugement du public. <lb/>DÉSIGNATION <lb/>ALBERT, Adolphe, né à Paris. -16, avenue Trudaine. <lb/>1. Portrait. <lb/>*2. Étude. <lb/>*3 Triel (Seine <lb/>*4. Carrières sous Poissy. <lb/>*5 Petit-Andelys (Eure). <lb/>*6 Vernouillet (S.-et-O.). Pastel. <lb/>*7 Étude. Pastel. <lb/>*8 Cadre de dessins <lb/>9 Portrait. <lb/>ANGRAND, Charles. -45, boulevard des Batignolles. <lb/>Paris. <lb/>10 Le matin. <lb/>11 Le fumier. <lb/>12 Les meules de blé. <lb/>13 Les cochons. <lb/>14 La grande jatte. <lb/>15 Un çoin de parc. <lb/>16 Étude. <lb/>(1) L'astérisque placé à côté des numéros indique les oeuvres à vefdre. <lb/>On peut se procurer, au Secrétariat de l'Exposition, tous les renseigne <lb/>ments nécessaires à l'achat des ouvrages, prix des oeuvres et adresses des <lb/>auteurs.</body> <lb/><footnote>Mise en forme du PDF grâce à RenderX XEP Engine <lb/>XML to PDF by RenderX XEP XSL-FO Formatter, visit us at http://www.renderx.com/</footnote> <lb/><headnote>-4 -</headnote><lb/><body>ANQUETIN, Louis, né à Étrépagny. -62, rue de Romé. <lb/>Paris. <lb/>17 Tête d'homme. <lb/>ARGENCE (d'), Eugène, né à Paris. -21, rue Saint <lb/>Ferdinand. <lb/>18 Automne. <lb/>19 Vue prise à Venteuil (appartient à Mme de L.). <lb/>20 Soleil d'hiver. <lb/>21 Vieille maison à Jouarre. <lb/>22 Chemin descendant à Creil (appartient à M. G. <lb/>Popelin). <lb/>23 Les algues vertes (Tréport). <lb/>24 Derrière l'église (Tréport). <lb/>25 La plage (Tréport). <lb/>26. Étude de peupliers. <lb/>27 Étude de feuilles. <lb/>AUBIN, Paul, né à La Mothe-Saint-Heraye (Deux <lb/>-6, rue Boissonnade. Paris. <lb/>*28 Les montagnes de Château-Neuf Martigues, <lb/>Provence. <lb/>*29 Une route en Provence. <lb/>*30 Miramas-le-Vieux, Provence. <lb/>31 Le quartier des pêcheurs à Martigues, Pro <lb/>vence. <lb/>AUTHIER (Mlle), Henriette, néé à Moulins (Allier). -<lb/>Rue de l'Oiseau, 7. <lb/>*32 Vaches au pâturage. <lb/>*33 Calendrier de Flore. Mai. Lilas, pivoines. <lb/>*34 Visiteur matinal. Effet de neige. <lb/>*35 La paresseuse, paysanne bourbonnaise et sa <lb/>grand'mère.</body> <lb/><footnote>Mise en forme du PDF grâce à RenderX XEP Engine <lb/>XML to PDF by RenderX XEP XSL-FO Formatter, visit us at http://www.renderx.com/</footnote> <lb/><body>BARABANDY, Richard, né à Milan. -56, avenue de <lb/>Clichy (Paris). <lb/>36 Paris dans la rue. <lb/>37 Paris dans la rue. <lb/>38 Paris dans la rue. » <lb/>BELLANGER, Auguste, né à Villette (Seine-et-Oise). -<lb/>1, rue Leclerc (Paris). <lb/>39 L'ami G. par 30 degrés de chaleur. <lb/>40 La place de l'église au soleil. <lb/>41 La plage d'Erquy. <lb/>42 Portrait de Mme M. de B. <lb/>43 Portrait de Mlle Henriette G. <lb/>44. Le port de Piriac. <lb/>45 Coin de rochers. <lb/>46 Le chemin du cimetière. <lb/>47 La mauvaise nouvelle. Erquy (Côtes <lb/>Nord). <lb/>48 En revenant de la pêche. Erquy (Côtes <lb/>Nord). <lb/>BENOIST, Théophile-Maximilien, né à Paris. -44, pas <lb/>sage des Thermopyles. <lb/>*49 Nature morte. <lb/>*50 Fleurs. <lb/>*51 Étang à Lozère, près Orsay. <lb/>52 Fleurs. Aquarelle. <lb/>*53 Fleurs. Aquarelle. <lb/>BERCIOUX, Jean-Charles, né à Paris. -5Ubis, rue <lb/>Cler. <lb/>*54 Raisins d'Espagne. <lb/>*55 Roses trémières. <lb/>*56 Étang près Montfort <lb/>*57 Forêt de Rambouillet.</body> <lb/><footnote>Mise en forme du PDF grâce à RenderX XEP Engine <lb/>XML to PDF by RenderX XEP XSL-FO Formatter, visit us at http://www.renderx.com/</footnote> <lb/><headnote>-6 -</headnote><lb/><body>58 Oiseaux. Nature morte. <lb/>59 Fauteuil, livres, etc. <lb/>60 Roses trémières, <lb/>BERNARD, Lucien Saint-Fargeau Eugène, né à Paris. -<lb/>28, rue du Lycée, à Sceaux (Seine). <lb/>*61 Le printemps. Panneau décoratif. <lb/>*62 L'automne. Panneau décoratif. <lb/>BERRIA-BLANC (Mme), Béatrice, née à Gènes. -7, villa <lb/>Michel-Ange (Auteuil). <lb/>63 Asiatiques et Européens. Pochades. <lb/>64 Un jour de spleen. <lb/>68 Dans l'ombre. » <lb/>66 Étude. <lb/>67 Cosè fan tutte, ou l'armoire au pillage. <lb/>68 Dans l'engadine. <lb/>BERTHIER, Paul, né à Paris. -13, rue Bonaparte. <lb/>69 Un intérieur breton. <lb/>70 Deux études. <lb/>71 Un vieillard. Auvergne. <lb/>72. Fileuse. Étude. <lb/>BESSET, Cyrille, né à Saint-Sernin-du-Plain (Saône <lb/>Loire. -7, villa Michel <lb/>73 La gorge de loup; Fontainebleau. <lb/>74 Bouquet de chrysanthèmes, <lb/>75 Herbes folles. <lb/>76 Langouste. <lb/>77 Rocquefort. <lb/>78 Intérieur de cour, Marlotte. <lb/>79 Coin de Normandie, <lb/>80 Bouillotte, <lb/>81 Pie, <lb/>82 Brioches.</body> <lb/><footnote>Mise en forme du PDF grâce à RenderX XEP Engine <lb/>XML to PDF by RenderX XEP XSL-FO Formatter, visit us at http://www.renderx.com/</footnote> <lb/><headnote>-7 -</headnote><lb/><body>BLACHE, Philippe-Charles, né à Paris. -13, rue Ravi <lb/>gnan, chez M. Guiguet. <lb/>83 L'insurgée. Dessin. <lb/>84 Buste de paysanne. Dessin détrempe. <lb/>85 Homme de peine. Dessin détrempe. <lb/>86 L'insurgée. Aquarelle. <lb/>87 Village au clair de lune, novembre. Pastel. <lb/>88 Profil de vieille femme. <lb/>89 Le jour des morts. Pastel. <lb/>90 Le sorcier. Pastel. <lb/>91 L'insurgée. Détrempe et pastel. <lb/>92 Le paysan. Pastel. <lb/>BLANC, Irenée, née à Laguepie (Tarn-et-Garonne). -<lb/>44, rue Gay-Lussac (Paris). <lb/>93 Revue de 89. <lb/>BOCH, Anna, née à Bruxelles. -1, avenne de la Toi <lb/>son <lb/>*94 Les foins. <lb/>*95 Les sabotiers. <lb/>*96 Les pavots. <lb/>97 Octobre. <lb/>BONNAFFÉ, Jules, né à Bordeaux. -36, avenue du <lb/>Roule, Neuilly (Seine). <lb/>98 La Marseillaise. Plâtre. <lb/>99 Mater Dolorosa. Plâtre. <lb/>100 Acrobate. Bronze. <lb/>101 Couronne de roses. Terre cuite. <lb/>102 La mer, clair de lune. Fusain. <lb/>103 La pointe de Dives. Fusain. <lb/>104 Marine. Dives. Fusain. <lb/>BOUDROT, Alexis, né à Dinan (Côtes-du-Nord). -1, rue <lb/>Leclerc. <lb/>105 La maison Usher. <lb/>106 Liseur.</body> <lb/><footnote>Mise en forme du PDF grâce à RenderX XEP Engine <lb/>XML to PDF by RenderX XEP XSL-FO Formatter, visit us at http://www.renderx.com/</footnote> <lb/><headnote>-8 -</headnote><lb/><body>BOURDAIS (Mlle), Julienne, née à Poissy. -12, avenue <lb/>de Versailles. Paris.1 <lb/>107 Étude. <lb/>108 Portrait. <lb/>BRANDT, Pierre, né à Paris. -Ile Saint-Denis (Seine). <lb/>109 Rue de l'Abreuvoir, à Montmartre. <lb/>110 Port du Touage, Ile Saint <lb/>111 Rue des Saules, Montmartre. <lb/>112 Nature morte. (appartient à Mme Urban). <lb/>113 Bords de la Seine. Automne. <lb/>114 Canal Saint-Denis. Printemps. <lb/>115 Premiers verts. <lb/>BRESSANT, Paul, né à la Basse-Terre (Guadeloupe). <lb/>116. Forêt. <lb/>117 Sentier dans les bois. <lb/>118 Roses. <lb/>119 Objets d'art. <lb/>BRETHEAU, Félix, né à Orléans. -133, avenue du <lb/>Maine. <lb/>120 Paysage. Étude. <lb/>121 Paysage. Étude. <lb/>122 Paysage. Étude.»i <lb/>123 Paysage. Étude. <lb/>124 Paysage. Étude. <lb/>BRIET, Jules, né à la Ferté-sous-Jouarre. -30, rue du <lb/>Temple (Saumur). <lb/>125 Les bords du Morin à la Ferté <lb/>126 Les bords du Touet à Saumur. <lb/>127 Mon portrait. <lb/>BRION, Léon, né à Paris. -Pont-Ayen (Finistère). <lb/>128 Nouvelles du frère. <lb/>129 Étude.</body> <lb/><footnote>Mise en forme du PDF grâce à RenderX XEP Engine <lb/>XML to PDF by RenderX XEP XSL-FO Formatter, visit us at http://www.renderx.com/</footnote> <lb/><headnote>-9 -</headnote><lb/><body>BRION, Paul, né à Paris. -135, Boulevard Saint <lb/>130 Réverie. Pastel. <lb/>BROC, François, né à Nîmes (Gard). -18, rue de l'Orient <lb/>(Montmartre). <lb/>131 a Le chaos. <lb/>132 b Non. <lb/>133 C. Le grand problème. <lb/>134 d Oui.. <lb/>135 e L'ordre. <lb/>BROU P. C. (de), Prosper, né à Brou (Eure-et-Loir. -<lb/>15, faubourg Montmartre. <lb/>*136. Paysage. <lb/>*137 Nature morte. <lb/>*138 Nature morte. <lb/>139 Portrait. Crayon. <lb/>140 Étude au crayon. <lb/>BRUNET (Mlle), Élisa-Antonine-Marie, née à Paris. -<lb/>2, rue des Pyramides. <lb/>141 Éventail avec couronne de bluets et fleurs <lb/>des champs. <lb/>BRUNET, Eugène, né à Sarcelles (Seine-et-Oise. -<lb/>Sorgues (Seine <lb/>142 Le quai Masséna à Nice. <lb/>143 Le Paillon au pont Vieux à Nice..» <lb/>144 Les coteaux d'Épisy, à Nice. <lb/>145 Le Loing débordé à Sorgues. <lb/>146 Le Loing au pont de la Gravine à Sorgues. <lb/>BUCHANAN (Mlle), Grace-Gertrude, née à Londres. -<lb/>4, passage Caroline, boulevard des Batignolles, <lb/>*147 Printemps.</body> <lb/><footnote>Mise en forme du PDF grâce à RenderX XEP Engine <lb/>XML to PDF by RenderX XEP XSL-FO Formatter, visit us at http://www.renderx.com/</footnote> <lb/><headnote>10 -</headnote><lb/><body>CAILLAUD; Alfred, né à La Rochelle. -11, impasse du <lb/>Maine. <lb/>148 Fantaisie. <lb/>149 Les fromages. <lb/>150 Fromages et fruits. . <lb/>151 Les moules. <lb/>152 Chaudron. <lb/>CAILLOT, Roger, né à Strasbourg. -25, rue Véron <lb/>(Paris). <lb/>**153 Un coin de Paris, le matin. <lb/>*154 Étude de cheval. <lb/>*155 Paysage. <lb/>*156 Couchers du soleil en mer. <lb/>*157 Marines (4 pannéaux). <lb/>CARABIN, François-Rupert, né à Saverne (Bas-Rhin). -<lb/>10 boulevard Barbès (Paris). <lb/>*158 Wetterhexe. Cire. <lb/>*159 Supplication. Cire. <lb/>*160 Prière. Cire. <lb/>*161 Étude. Équilibre boule. Cire. <lb/>*162 Étude. Équilibre. <lb/>CARL-ROSA, Mario, né à Loudun. -30, faubourg Saint <lb/>Honoré. <lb/>*163 En Sologne. <lb/>164 La Seine à Chatou. Effet d'automné. Étude. <lb/>CHARMOILLE, André-Édouard, né à Besançon. -<lb/>13, rue des Halles (Paris). <lb/>165 Un coin du quai d'Orsay. <lb/>166 Le Pont-Neuf sur la berge du quai de la <lb/>Mégisserie. <lb/>167 Le port Saint-Nicolas à Paris) Aquarelle. <lb/>168 Le Pont Royal vu du port <lb/>Aquarelle.</body> <lb/><footnote>Mise en forme du PDF grâce à RenderX XEP Engine <lb/>XML to PDF by RenderX XEP XSL-FO Formatter, visit us at http://www.renderx.com/</footnote> <lb/>
	</text>
</tei>
