<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-model href="form.rng" type="application/xml" schematypens="http://relaxng.org/ns/structure/1.0"
?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="form.css"?>
<tei xml:space="preserve">
	<teiHeader>
		<fileDesc xml:id=""/>
	</teiHeader>
	<text>
		<body><form>La Socièté des Artistes indépendants, basée sur la <lb/>suppression des Jurys d'admission, a pour but de <lb/>permettre aux Artistés de présenter librement leurs <lb/>oeuvres au jugement du public. <lb/></form><form>DÉSIGNATION <lb/></form><form><name>ALBERT, Adolphe</name>, <desc>né à Paris. -16, avenue Trudaine</desc></form><form><name>ANGRAND, Charles</name>. -4<desc>5, boulevard des Batignolles. <lb/>Paris</desc></form><form><name>ANQUETIN, Louis</name>, <desc>né à Étrépagny. -62, rue de Romé. <lb/>Paris</desc></form><form><name>ARGENCE (d'), Eugène</name>, <desc>né à Paris. -21, rue Saint <lb/>Ferdinand</desc></form><form><name>AUBIN, Paul</name>, <desc>né à La Mothe-Saint-Heraye (Deux <lb/>-6, rue Boissonnade. Paris</desc></form><form><name>AUTHIER (Mlle), Henriette</name>, <desc>néé à Moulins (Allier). -<lb/>Rue de l'Oiseau, 7</desc></form><form><name>BARABANDY, Richard</name>, <desc>né à Milan. -56, avenue de <lb/>Clichy (Paris</desc></form><form><name>BELLANGER, Auguste</name>, <desc>né à Villette (Seine-et-Oise). -<lb/>1, rue Leclerc (Paris</desc></form><form><name>BENOIST, Théophile-Maximilien</name>, <desc>né à Paris. -44, pas <lb/>sage des Thermopyles</desc></form><form><name>BERCIOUX, Jean-Charles</name>, <desc>né à Paris. -5Ubis, rue <lb/>Cler</desc></form><form><name>BERNARD, Lucien Saint-Fargeau Eugène</name>, <desc>né à Paris. -<lb/>28, rue du Lycée, à Sceaux (Seine</desc>)</form><form><name>BERRIA-BLANC (Mme), Béatrice</name>, <desc>née à Gènes. -7, villa <lb/>Michel-Ange (Auteuil</desc>)</form><form><name>BERTHIER, Paul</name>, <desc>né à Paris. -13, rue Bonaparte</desc></form><form><name>BESSET, Cyrille</name>, <desc>né à Saint-Sernin-du-Plain (Saône <lb/>Loire. -7, villa Michel</desc> <lb/></form><form><name>BLACHE, Philippe-Charles</name>, <desc>né à Paris. -13, rue Ravi <lb/>gnan, chez M. Guiguet</desc></form><form><name>BLANC, Irenée</name>, <desc>née à Laguepie (Tarn-et-Garonne). -<lb/>44, rue Gay-Lussac (Paris</desc>)</form><form><name>BOCH, Anna</name>, <desc>née à Bruxelles. -1, avenne de la Toi <lb/>son</desc> <lb/></form><form><name>BONNAFFÉ, Jules</name>, <desc>né à Bordeaux. -36, avenue du <lb/>Roule, Neuilly (Seine</desc>)</form><form><name>BOUDROT, Alexis</name>, <desc>né à Dinan (Côtes-du-Nord). -1, rue <lb/>Leclerc</desc></form><form><name>BOURDAIS (Mlle), Julienne</name>, <desc>née à Poissy. -12, avenue <lb/>de Versailles. Paris</desc></form><form><name>BRANDT, Pierre</name>, <desc>né à Paris. -Ile Saint-Denis (Seine</desc>)</form><form><name>BRESSANT, Paul</name>, <desc>né à la Basse-Terre (Guadeloupe</desc>)</form><form><name>BRETHEAU, Félix</name>, <desc>né à Orléans. -133, avenue du <lb/>Maine</desc></form><form><name>BRIET, Jules</name>, <desc>né à la Ferté-sous-Jouarre. -30, rue du <lb/>Temple (Saumur</desc></form><form><name>BRION, Léon</name>, <desc>né à Paris. -Pont-Ayen (Finistère</desc></form><form><name>BRION, Paul</name>, <desc>né à Paris. -135, Boulevard Saint</desc> <lb/></form><form><name>BROC, François</name>, <desc>né à Nîmes (Gard). -18, rue de l'Orient <lb/>(Montmartre</desc>)</form><form><name>BROU P. C. (de), Prosper</name>, <desc>né à Brou (Eure-et-Loir. -<lb/>15, faubourg Montmartre</desc></form><form><name>BRUNET (Mlle), Élisa-Antonine-Marie</name>, <desc>née à Paris. -<lb/>2, rue des Pyramides</desc></form><form><name>BRUNET, Eugène</name>, <desc>né à Sarcelles (Seine-et-Oise. -<lb/>Sorgues (Seine</desc> <lb/></form><form><name>BUCHANAN (Mlle), Grace-Gertrude</name>, <desc>née à Londres. -<lb/>4, passage Caroline, boulevard des Batignolles</desc></form><form><name>CAILLAUD; Alfred</name>, <desc>né à La Rochelle. -11, impasse du <lb/>Maine</desc></form><form><name>CAILLOT, Roger</name>, <desc>né à Strasbourg. -25, rue Véron <lb/>(Paris</desc>)</form><form><name>CARABIN, François-Rupert</name>, <desc>né à Saverne (Bas-Rhin). -<lb/>10 boulevard Barbès (Paris</desc>)</form><form><name>CARL-ROSA, Mario</name>, <desc>né à Loudun. -30, faubourg Saint <lb/>Honoré</desc></form><form><name>CHARMOILLE, André-Édouard</name>, <desc>né à Besançon. -<lb/>13, rue des Halles (Paris</desc>)</form></body>
	</text>
</tei>
