<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-model href="dictionaryBodySegmentation.rng" type="application/xml" schematypens="http://relaxng.org/ns/structure/1.0"
?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="dictionaryBodySegmentation.css"?>
<tei xml:space="preserve">
	<teiHeader>
		<fileDesc xml:id=""/>
	</teiHeader>
	<text>
		<body><entry>OLANESCO (Jean), né à Paris. -19, rue d'Alésia, 14e. <lb/>3526 Roses. -Appartient à l'auteur. <lb/>3527 Bouquet des champs. -Appartient à l'auteur. <lb/>3528 Pensées. -Appartient à l'auteur. <lb/>3529 Roses. -Appartient à l'auteur</entry>. <lb/><entry>OLDFIED (Otis), né à Sacramento (California). -Américain. -<lb/>70, rue Rochechouart, 9e. <lb/>3530 Portrait, la Péruvienne. -1.200 fr. <lb/>3531 Nature morte (pot de grès). -300 fr</entry>. <lb/><entry>OLIVE (Hénri), né à Tamaris (Var). -77, r. Denfert-Rochereau, 14e. <lb/>3532 Mon portrait</entry>. <lb/><entry>OLIVIER (Ferdinand-Adolphe), né à Martigues (Bouches <lb/>-6, square Delambre, 14e. <lb/>3533 L'étang de Caronte (Martigues). -2.300 fr. <lb/>3534 L'étang de Berre (Martigues). -2.300 fr. <lb/>3535 Le canal du Roi (Martigues). -1.390 fr</entry>. <lb/><entry>OLIVIER (René), né à Elbeuf. -8, rue Garancière, 6e. <lb/>3536 Albi. -1.200 fr. <lb/>3537 Bal de nuit, quartier Saint-Séverin. -1.500 fr</entry>. <lb/><entry>OLOFSSON (Georg), né à Motala. -Américain. -5, rue du <lb/>Marché, à Champigny (Seine). <lb/>3538 Paysage. -500 fr. <lb/>3539 Paysage. -500 fr. <lb/>3540 Paysage. -500 fr</entry>. <lb/><entry>ORGAZ (Pascal), né à Bayonne (Basses-Pyrénées). -123, boule <lb/>vard Ney, 18e. <lb/>3541 La bonne aventure (Manoir de Gabrielle d'Estrées, <lb/>Gué-du-Loir, Loir-et-Cher). -500 fr. <lb/>3542 Le clos Bossier, à Massangé (Loir-et-Cher). -<lb/>500 fr. <lb/>3543 Vieux presbytère à Fortan (Loir-et-Cher). -<lb/>500 fr. <lb/>3544 Ferme au Breil (Sarthe). -800 fr</entry>. <lb/><entry>ORLOFF (Chana). -Russe. -68, rue d'Assas, 5e. <lb/>3545 Une Eve (ciment). -10.000 fr. <lb/>3546 Dr Kouinjy (bronze). -Appartient à M. Kouinjy. <lb/>3547 Cheriane (plâtre). -1.000 fr</entry>. <lb/><entry>OSTERLIND (Anders), né à Lépaud. -Suédois. -49, avenue de <lb/>Saint-Cloud, à Versailles (Seine <lb/>3548 Rivière. -4.800 fr. <lb/>3549 Paysage. -1.200 fr</entry>. <lb/><entry>OTERO (Carlos), né à Caracas. -Vénézuélien. -68, rue de Ger <lb/>govie. 14e. <lb/>3550 Paysage (Maiquetia, Vénézuéla). -600 fr. <lb/>3551 Paysage (Maiquetia, Vénézuéla). -350 fr. <lb/>3552 Carmen Flores, chanteuse espagnole. <lb/>3553 Printemps à Fiesole (carton). -500 fr</entry>. <lb/><entry>OTT (Lucien), né à Paris. -23, rue de Crosnes, à Villeneuve <lb/>Saint-Georges (Seine <lb/>3554 Dans le port (Bretagne). -750 fr. <lb/>3555 Bateau abandonné (Bretagne). -700 fr. <lb/>3556 Départ de bateaux (Bretagne). -700 fr</entry>. <lb/><entry>OUDOT (Roland), né à Paris. -4, rue Louis-Thuillier, 5e. <lb/>3557 Nature morte. -600 fr. <lb/>3558 Le village. -600 fr. <lb/>3559 L'entrée du village. -800 fr</entry>. <lb/><entry>OUILLON-CARRÈRE (Fernand), né à Paris. -11, rue des Sa <lb/>blons, 16e. <lb/>3560 Mlle Simonne L... (portrait) (crayon rehaussé). -<lb/>500 fr. <lb/>3561 Mlle Ninon K... (portrait) (crayon rehaussé). -<lb/>1.000 fr. <lb/>3562 Jeune fille nue (crayon rehaussé). -1.000 fr</entry>. <lb/><entry>OURY (Jules-Vincent), né à Paris. -27, rue Linois, 15e. <lb/>3563 La Seine à Issy-les Moulineaux. -500 fr. <lb/>3564 Environs de Paris (Meudon). -400 fr. <lb/>3565 Le pont Mirabeau (Paris). -250 fr</entry>. <lb/><entry>OURY (Louis), né à Montauban. -216, boulevard Raspail, 14e. <lb/>3566 Portrait. <lb/>3567 Etude. -400 fr. <lb/>3568 Etude. -400 fr. <lb/>3569 Projet de monument aux morts (plâtre) pour une <lb/>ville de 100.000 âmes</entry>. <lb/><entry>OYRÉ (Marie-Julienne d'), née à Châtellerault. -48, boulevard des <lb/>Batignolles, 17e. <lb/>3570 Portrait. -Appartient à Mme Del. M... <lb/>3571 Marguerites et dahlias. <lb/>3572 Portrait de M. J... -Appartient à l'auteur</entry>. <lb/><entry>OZENFANT (Amédée), né à Saint-Quentin. -35, rue Godot <lb/>Mauroy, 9e. <lb/>3573 Tableau. -2.000 fr. <lb/>3574 Tableau. -Appartient à M. Betilliez</entry>. <lb/><entry>PAERELS (Will), né à Delft. -Belge. -929, chaussée d'Alsem <lb/>berg, à Bruxelles; 98, rue Lamarck, 18e. <lb/>3575 Portrait. -Appartient à l'Etat belge. <lb/>3576 Neige. -2.000 fr. <lb/>3577 Fleurs. -1.500 fr</entry>. <lb/><entry>PAJAK (V.), né à Radom. -Polonais. -41, rue de Seine, 6e. <lb/>357 bis a) Le nu. -1.100 fr. <lb/>b) Margot. -200 fr. <lb/>c) Portrait de Harys Engel (appart. à M. X.)</entry>. <lb/><entry>PAJOT (René), né à Paris. -3, rue Vercingétorix, 14e. <lb/>3578 Tête (sculpture, marbre). <lb/>3579 La Pierre (esquisse, plâtre). <lb/>3580 Sculpture. <lb/>3581 Sculpture</entry>. <lb/><entry>PALLIER (Raymond), né à Dieppe (Seine-Inférieure). -21, rue <lb/>Dautencourt, 17e. <lb/>3581 bis a) Portrait de Geneviève Félix dans la Dame <lb/>de Montsoreau. <lb/>b) Portrait de Suzanne Bianchetti dans l'affaire <lb/>du Courrier de Lyon. <lb/>c) Changement de costume. -2.000 fr</entry>. <lb/><entry>PANARDIE (Pierre), né à Paris. -13, rue Bonaparte, 6e. <lb/>3582 Saint-Malo. -400 fr. <lb/>3583 Nature morte. -500 fr. <lb/>3584 Peinture. -800 fr</entry>. <lb/><entry>PAPAIX (André), né à Castres (Tarn). -93, bd. Saint-Germain, 6e. <lb/>3585 Orage en mer. -1.500 fr. <lb/>3586 Navire par grosse mer. -500 fr. <lb/>3587 Fête japonaise. -500 fr</entry>. <lb/><entry>PARAYRE (Henry), né à Toulouse. -14, rue Vélane, à Toulouse. <lb/>358 bis a) Femme surprise (bronze). <lb/>b) Torse de jeune fille (bronze). <lb/>c) Tête de vierge (pierre)</entry>. <lb/><entry>PARENT (Léon), né à Armentières (Nord). -9, r. des Apennins, 17e. <lb/>3588 Etude de jardin. -2.000 fr. <lb/>3589 Bras de Seine (Freneuse). -3.000 fr. <lb/>3590 La vieille porte. -1.600 fr</entry>. <lb/><entry>PARENT (Roger), né à Paris. -54, rue de l'Aqueduc, à Bruxelles <lb/>Belgique). <lb/>3591 Portrait. -Appartient à Mlle P... <lb/>3592 Nature morte. -2.500 fr. <lb/>3593 Nature morte. -1.800 fr</entry>. <lb/><entry>PARESCE (René), né à Caronge. -Italien. -Chez M. Fischer, <lb/>17, avenue du Docteur-Durand, à Arcueil (Seine). <lb/>3594 Nature morte (fenêtre). -600 fr. <lb/>3595 Nature morte au panier. -600 fr. <lb/>3596 Paysage (Londres). -400 fr</entry>. <lb/><entry>PARVILLER (Maurice-Ulysse-Eugène), né à Roye (Somme). -10, <lb/>rue du Champ-de-Mars, 7e. <lb/>3597 Pont sur l'Yerre. -350 fr. <lb/>3598 Eau et châtaigniers. -300 fr. <lb/>3599 L'allée (Roseraie Croux et fils). -350 fr. <lb/>3600 Vieille ferme du Val d'Aulnay. -250 fr. <lb/>(Prix sans cadre)</entry>. <lb/><entry>PASCIN, né à Viddin. -Américain. -36, boulevard de Clichy. <lb/>3601 L'enfant prodigue. -12.000 fr</entry>. <lb/><entry>PASTRÉ (Gaston), né à Paris. -9, rue Férou, 6e. <lb/>3602 Sub Urbe (aquarelle). -Appartient à M. Vincent <lb/>Muselli. <lb/>3603 Usines. 350 fr. <lb/>3604 Canal. -350 fr</entry>. <lb/><entry>PATELLIÈRE (Amédée de la), né à Vallet. -11, rue de Visconti, 6.e <lb/>3605 Le repos. -3.000 fr. <lb/>3606 La ferme. -1.000 fr</entry>. <lb/><entry>PAUL (Eugène-Léon), né à Branssat (Allier). -49, r. Gabrielle, 18e. <lb/>3607 Nu à la chaise. -1.500 fr</entry>. <lb/><entry>PAUL (J.-Marcel). -Français. -18, rue Gabrielle, 18e. <lb/>3608 L'homme à la rose. -600 fr. <lb/>3609 Farniente. -800 fr. <lb/>3610 Exilé. -Appartient à M. de W.</entry>. <lb/><entry>PAULEMILE-PISSARRO, né à Eragny-Bazincourt (Oise). -14, <lb/>rue Damrémont, 18e. <lb/>3611 Déjeuner sur l'herbe. -1.500 fr. <lb/>3612 Sous les arbres à Vezillon. -600 fr. <lb/>3613 Vézillon (soleil après-midi). -600 fr. <lb/>3614 Vue du Grand Andely. -1.500 fr</entry>. <lb/><entry>PAULTRE (Georges), né à Châteaudun. -68, rue Lhomond, 5e. <lb/>3615 Projet de tapisserie. -Appartient à M. C... <lb/>3616 Etude. -Appartient à M. C.</entry>. <lb/><entry>PAUTOT (Camille), né à Paris. -15, rue Faraday, 17e. <lb/>3617 Baigneuse. -1.800 fr. <lb/>3618 Vitrine (sculpture: masques décoratifs). -300 fr. <lb/>chaque masque</entry>. <lb/><entry>PAUTOT (Emilie), née à Paris. -8, villa Boissière, 16e. <lb/>3619 Portrait de Mlle R. Bernstein. -Appartient à <lb/>Mme Bernstein</entry>. <lb/><entry>PAVIE (Jean), né à Mamers (Sarthe). -68, boulevard Edgar <lb/>Quinet, 14e, et 28, rue d'Auriol, à Toulouse. <lb/>3620 Chasse orientale (bas-relief acajou). -1.200 fr. <lb/>3621 Chevreuil (bronze, épreuve unique). -1.200 fr</entry>. <lb/><entry>PAVIL (Lina), née à Odessa. -Française. -22, rue de la Tour <lb/>d'Auvergne, 9e. <lb/>3622 Intérieur. -800 fr. <lb/>3623 Un coin de grenier (aquarelle). -600 fr. <lb/>3624 Sur la cheminée. -800 fr</entry>. <lb/><entry>PAZ (Alice), née à Paris. -25, avenue Wagram, 17e. <lb/>3625 Portrait de Mme de M... -Appartient à l'auteur</entry>. <lb/><entry>PÉAN (René-Louis), né à Paris. -80, rue Taitbout, 9e. <lb/>3626 Etude (pastel). -1.200 fr. <lb/>3627 Le parfum (pastel). -800 fr. <lb/>3628 Danseuse (pastel). -700 fr. <lb/>3629 Frimousse (pastel). -900 fr</entry>. <lb/><entry>PÉCHAUBÈS (Eugène-Jean), né à Pantin (Seine). -15, rue Sol <lb/>férino, à Aubervilliers (Seine). <lb/>3630 Chevaux à l'entrainement. -1.000 fr. <lb/>3631 Le charretier. -500 fr. <lb/>3632 Attelage dans un sous-bois. -500 fr</entry>. <lb/><entry>PEDRO, né à Toulouse. -8 bis rue Hoche, à Châtillon <lb/>gneux, <lb/>3633 Pont Crouzet. -600 fr. <lb/>3634 Bigote. -800 fr. <lb/>3635 Bêtes à Bon Dieu. -500 fr. <lb/>3636 La guèpe morte. -500 fr</entry>. <lb/><entry>PÉGURIER (Auguste), né à Saint-Tropez. -14, rue Alsace <lb/>raine, à Nice. <lb/>3637 Soleil couchant (golfe de Saint-Tropez). -2.500 fr. <lb/>3638 Barques au repos (Saint-Tropez). -1.500 fr</entry>. <lb/><entry>PÉLISSIÉ (Henri-Pierre-Lucien), né à Paris. -108; avenue <lb/>d'Orléans, 14e. <lb/>3639 Espalion le soir (aquarelle). -275 fr. <lb/>3640 Le pont d'Espalion (aquarelle). -275 fr. <lb/>3641 Le calvaire de Séverac-le-Château (aquarelle). -<lb/>275 fr. <lb/>3642 Saint-Flour vu du calvaire (aquarelle). -275 fr</entry>. <lb/><entry>PELLETIER (Pierre-Sébastien-Joseph), né à Montsauche (Nièvre). <lb/>-18, boulevard Saint-Michel, 6e. <lb/>3643 Six croquis crayon. -300 fr. <lb/>3644 A l'atelier (3 croquis). -Appartient à l'auteur. <lb/>3645 Un croquis crayon. -Appartient à l'auteur. <lb/>3646 Un croquis crayon. -Appartient à l'auteur</entry>. <lb/><entry>PELOSI (Pascal), né à Paris. -14, bd. Edgar-Quinet, 14e. <lb/>3646 bis a) Les grands hommes de la République. <lb/>b) L'avenir de la République. <lb/>c) Albert <lb/>d) Ecueil. -500 fr</entry>. <lb/><entry>PELTIER (Henry), né à Vesoul. -104, boulevard Montparnasse, 14e. <lb/>3647 Orphée. -2.000 fr. <lb/>3648 Les pins. -1.200 fr. <lb/>3649 Oliviers à Antibes. -600 fr. <lb/>3650 Le Trocadéro. -200 fr</entry>. <lb/><entry>PENNROZE (Loïs), né à Paris. -Français. -8, rue de Cour <lb/>celles, 8e. <lb/>3651 Aïra. -650 fr. <lb/>3652 Citha. -650 fr. <lb/>3653 Meules sur la falaise. -800 fr. <lb/>3654 Souvenir d'Alger. -500 fr</entry>. <lb/><entry>PENOT (Eugène-Edouard), né à Pithiviers (Loiret). -223, rue de <lb/>l'Université, 7e. <lb/>3655 Le chemin de Baule. -2.500 fr. <lb/>3656 Le village de Baulette. -2.500 fr. <lb/>3657 L'église de Mung-sur-Loire. -2.500 fr. <lb/>3658 La route de Villacante. -2.500 fr</entry>. <lb/><entry>PENZYNA (Gustave), né à Sandomir. -Pologne. -16, rue du <lb/>Saint-Gothard, 14e. <lb/>3659 Psyché en hêtre sculpté et ciré. -3.000 fr. <lb/>3660 Table à thé sculptée et patinée, avec abat-jour. -<lb/>600 fr</entry>. <lb/><entry>PÉRAIRE (Maurice), né à Aix-en-Provence. -197, boulevard <lb/>Saint-Germain, 7e. <lb/>3661 Fleurs (étude). <lb/>3662 Sous <lb/>3663 A Montmorency. <lb/>3664 Primevères</entry>. <lb/><entry>PERCEVAULT (Louis), né à Paris. -12, avenue de Châtilton, 14e <lb/>3665 Vieux moulin. -250 fr. <lb/>3666 Chaumière à Givouard. -250 fr. <lb/>3667 Chemin creux (Igny). -200 fr. <lb/>3668 Etude. -200 fr</entry>. <lb/><entry>PERDRIAT (Hélène), née à la Rochelle (Charente-Inférieure). -<lb/>8, impasse Ronsin, 15e. <lb/>3669 Mes amies. -3.000 fr. <lb/>3670 La biche au bois. -2.500 fr. <lb/>3671 Jeune fille. -1.500 fr</entry>. <lb/><entry>PÉRILLARD (Jules-Louis), né à Lausanne. -Suisse. -7, rue <lb/>de Lancry, 10e. <lb/>3672 Entrée de la maison rouge. -450 fr. <lb/>3673 Village d'Egly. -450 fr. <lb/>3674 Peinture. -550 fr</entry>. <lb/><entry>PERINCIOLI (Etienne), né à Doccio. -Suisse. -5, Jennerweg, <lb/>à Berne. <lb/>3675 Singe philosophe (marbre). -800 fr. <lb/>3676 L'Italienne (marbre). -700 fr. <lb/>3677 Recueillement (onyx). -600 fr</entry>. <lb/><entry>PÉRINET (Louis), né à Poissy (S.-et-O.). -33, rue des Ecoles, à <lb/>Villeneuve-Saint-Georges (S. <lb/>367 bis a) Chapelle sur la côte bretonne. -600 fr. <lb/>b) L'étang, clair de lune. -500 fr. <lb/>c) Dessin. -200 fr</entry>. <lb/></body>
	</text>
</tei>
