<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-model href="dictionaryBodySegmentation.rng" type="application/xml" schematypens="http://relaxng.org/ns/structure/1.0"
?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="dictionaryBodySegmentation.css"?>
<tei xml:space="preserve">
	<teiHeader>
		<fileDesc xml:id=""/>
	</teiHeader>
	<text>
		<body><entry>LUCE (Maximilien), né à Paris. -102, rue Boi <lb/>leau, 16e. <lb/>1932 Chantier, pont Mirabeau. <lb/>1933 Terrassiers au repos</entry>. <lb/><entry>LUDLOW (Mlle Mary-Sophia), née en Angleterre. <lb/>A Monneville (Oise). <lb/>1934 Anémones. <lb/>1935 Paysage. <lb/>1936 Paysage</entry>. <lb/><entry>LUZO (Mme Mag.), née à Aix <lb/>Villa Belle-Vue, à Saint-Tropez (Var). <lb/>1937 Le Japon en famille. <lb/>1938 Japonaises au soleil levant. <lb/>1939 Japonaises anx masques</entry>. <lb/><entry>MACANA (Marie-Anne), née en Argentine. -34, <lb/>rue Desbordes-Valmore, 16e. <lb/>1940 La môme à Sacha. <lb/>1941 Ebauche. <lb/>1942 Ebauche</entry>. <lb/><entry>MACHOTKA (Carola), né à Zlemic en Bohême. <lb/>6, rue Schoelcher, 14e. <lb/>1943 Nature morte. <lb/>1944 Tulipes. <lb/>1945 Jeune fille à la fenêtre</entry>. <lb/><entry>MAC-NEILL (Vera), née en Angleterre. -18, rue <lb/>du Val-de-Grâce, 5e. <lb/>1946 Peinture. <lb/>1947 Peinture. <lb/>1948 Peinture</entry>. <lb/><entry>MADELAIN (Gustave),, né à Charly (Aisne). <lb/>81, boulevard de la Gare, 13e. <lb/>1949 La Seine au pont de Bercy, soleil levant, <lb/>hiver 1913 (pastel). <lb/>1950 Le marché Saint-Médard (matinée de <lb/>janvier). <lb/>1951 La rue Mouffetard (février 1913</entry>). <lb/><entry>MAGNIER (Charles-Ernest), né à Paris. -46, rue <lb/>du Château-d'Eau, 10e. <lb/>1952 Effet de cuivre. <lb/>1953 Effet de neige (étude</entry>). <lb/><entry>MAGNUS (Mlle Germaine), née à Paris. -140, <lb/>rue du Faubourg-Poissonnière, 10e. <lb/>1954 Nature morte. <lb/>1955 Nature morte. <lb/>1956 Nature morte</entry>. <lb/><entry>MAHN (Berthold), né à Paris. -27, rue de <lb/>Seine, 6e. <lb/>1957 Paysage (Auvergne). <lb/>1958 Paysage. <lb/>1959 Etude</entry>. <lb/><entry>MAILFAIRE (Louis), né à Paris. -6, rue Pruyot, <lb/>à Vanves (Seine). <lb/>1960 Bord d'étang. <lb/>1961 Paysage à Chaville (S. <lb/>1962 Soleil couchant</entry>. <lb/><entry>MAINSSIEUX (Lucien), né à Voiron. -Voiron <lb/>(Isère). Adresse constante pour cet hiver: Roma <lb/>fermo posta. <lb/>1963 La Grenobloise (Dans la campagne enso <lb/>leillée). <lb/>1964 La moisson. <lb/>1965 Le bois en juillet (effet de soleil voilé</entry>). <lb/><entry>MAKOWSKI (Joseph-Thadé), né à Cracovie (Po <lb/>logne). 4, rue Huyghens, 14e. <lb/>1966 Paysage. <lb/>1967 Femme aux seaux</entry>. <lb/><entry>MALÉAS (Constantin), né à Constantinople. <lb/>Chez M. Giot, 44, boulevard Roy, à Livry (Seine <lb/>et <lb/>1968 Objets de Hammam (nature morte). <lb/>1969 MMaison du Liban</entry>. <lb/><entry>MALEVILLE (Lucien de), né à Périgueux (Dordo <lb/>gne). -27, avenue d'Antin, 8e. <lb/>1970 Vieilles maisons (Dordogne). <lb/>1971 Pochade à Souillac (Lot). <lb/>1972 Pochade en Garladais (Dordogne</entry>). <lb/><entry>PAUL-MANCEAU, né à Loches (Indre <lb/>12, rue de Bellechasse, 7e. <lb/>1973 Bords du Rhin à Saint <lb/>1974 Venise. <lb/>1975 Bruges: Le Pont de la Chevalerie</entry>. <lb/><entry>MANGIN (Paul-Emile), né à Paris. -3, cour de <lb/>Rohan, 6e. <lb/>1976 Vitrine contenant des objets d'art en mé <lb/>tal</entry>. <lb/><entry>MARBRIER (Auguste-Charles), né à Lille. -68, <lb/>rue de Châtillon, à Clamart (Seine). <lb/>1977 Meudon, de la ferme de Trivaux. <lb/>1978 Clamart, sur le plateau</entry>. <lb/><entry>MASEREEL (Frans), né à Blankenberghe. -69, <lb/>rue de la Convention, 15e. <lb/>1979 Sortie d'usine. <lb/>1980 Coucher de soleil. <lb/>1981 Les expulsés</entry>. <lb/><entry>MARCELIN (Jacques), né à Paris. -89, boule <lb/>vard de l'Hôpital, 13e. <lb/>1982 Le moulin de la Rive (Bretagne). <lb/>1983 Ferme à Carantec (Bretagne). <lb/>1984 Plage du Toulinguet à Camaret</entry>. <lb/><entry>MARCHAL (Achille-Gaston), né à Saint <lb/>(Seine). -A Férolles, par Crécy-en-Brie (Seine <lb/>et <lb/>1985 Moulin sur le Morin. <lb/>1986 La Chapelle. <lb/>1987 Férolles</entry>. <lb/><entry>MARCHAND (Jean-Hippolyte), né à Paris. -Chez <lb/>M. Marseille, 16, rue de Seine, 6e. <lb/>*1988 Paysage. <lb/>1989 Etude. <lb/>1990 Etude</entry>. <lb/><entry>MARC-MORÈS (André), né à Arles <lb/>35, rue Capron, 18e. <lb/>1991 Le soldat Lavalley (portrait). <lb/>1992 Dessin. <lb/>1993 Dessin</entry>. <lb/><entry>MARCOLESCO (Georges), né à Bucarest. -3, rue <lb/>Mariotte, 17e. <lb/>1994 Déjeuner. <lb/>1995 Nu. <lb/>1996 Manette</entry>. <lb/><entry>MARCOUSSIS (Louis), né à Varsovie. -33, beu <lb/>levard de Clichy, 9e. <lb/>1997 Le violon rouge. <lb/>1998 Nature morte. <lb/>1999 Nature morte</entry>. <lb/><entry>MAR-GIT, né à Paris. -85, rue Lafontaine, 6e. <lb/>2000 La lettre. <lb/>2001 Le matin. <lb/>2002 La toilette</entry>. <lb/><entry>MARGUERÉ (Henry), né à Paris. -80, rue de <lb/>Paris, à Verrières-le-Buisson (Seine <lb/>2003 La colombe. <lb/>2004 Nature morte (poires). <lb/>2005 Nature morte (citrons</entry>), <lb/><entry>MARINOT (Maurice), né à Troyes. -5, petite <lb/>Bégand, à Troyes (Aube). <lb/>2006 Une vitrine contenant des verreries <lb/>émaillées (verrerie de Bar</entry> <lb/><entry>MARKOWITCH (Catherine), née à Voskovski <lb/>(Russie). -20 bis rue Boissonade, 14e. <lb/>20 bis rue Boissonade, 14e. <lb/>2009 Négrillon. <lb/>2010 Juive. <lb/>2011 Buste de jeune femme</entry>. <lb/><entry>MARQUE (Maurice), né à Rueil (Seine <lb/>70, avenue du Maine, 14e. <lb/>2012 Femme en blanc. <lb/>2013 Femme en noir</entry>. <lb/><entry>MARRE (Henri), né à Montauban. -1, rue de la <lb/>Comédie, à Montauban (Tarn <lb/>2014 L'Eglise de Saint-Côme (Aveyron). <lb/>2015 Intérieur. <lb/>2016 Clocher de Rodez</entry>. <lb/><entry>MARSHALL (T.-William), né à Donisthorpe. <lb/>Villa des Cappuccini, près Bastia (Corse). <lb/>2017 Cyprès (Couvent de Bastia), Corse. <lb/>2018 Bastia à travers les arbres (Corse). <lb/>2019 La route de Saint-Florent (Corse</entry>). <lb/></body>
	</text>
</tei>
