<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-model href="dictionaryBodySegmentation.rng" type="application/xml" schematypens="http://relaxng.org/ns/structure/1.0"
?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="dictionaryBodySegmentation.css"?>
<tei xml:space="preserve">
	<teiHeader>
		<fileDesc xml:id=""/>
	</teiHeader>
	<text>
		<body><entry>LECLERCQ, Théodore, né à Oresmaux (Somme) <lb/>10, rue du Regard. Paris. <lb/>677 Indécision <lb/>678 Portrait de Mme L... <lb/>679 Bébé</entry>. <lb/><entry>LEFEBVRE-LOURDET, Maurice, né à Paris. -82, bou <lb/>levard de Clichy. <lb/>*680 Robe crevette <lb/>*681 Robe mauve</entry>. <lb/><entry>LEGUAY, Charles-Henri, né à Paris. -29, rue de Turin. <lb/>682 Rencontre au bois. <lb/>683 Grandes manoeuvres</entry>. <lb/><entry>LEJEUNE, Edouard-Angel, né à Caen (Calvados) <lb/>26, rue des Jardies, à Bellevue (Seine <lb/>*684 Chemin de la carrière. <lb/>685 Au Bas-Meudon (étude). Panneau. <lb/>*686 Au bois de Bellevue (étude). Panneau. <lb/>*687 Vue de Bellevue, sur Billancourt (étude). <lb/>*688 Chemin sur le plateau des Bruyères <lb/>(petite gelée). <lb/>*689 Chène dans les taillis au bois de Meudon <lb/>(première neige). <lb/>690 Une mare au bois de Meudon (première <lb/>neige). <lb/>691 La neige sur le plateau des Bruyères à <lb/>Bellevue, (Appartient à M. Wisler). <lb/>*692 Chemin dans le taillis (grande étude). <lb/>*693 Toujours en plein taillis (Bellevue), étude</entry>. <lb/><entry>LEMMEN, Georges. -220, rue Verte, Bruxelles. <lb/>694 Fête foraine (motif de décor). <lb/>695 Portrait de jeune fille. <lb/>696 M. Émile Verhaeren. <lb/>697 Au piano. Dessin. <lb/>698 Concert maroçain. Lithographie. <lb/>699 La lampe. Lithogaphie. <lb/>*790 Vaisseau-Fantôme. Lithographie</entry>. <lb/><entry>LESSORE, Henri-Emile, né à Paris. -2, quai de <lb/>Gesvres, atelier 21, quai Bourbon. <lb/>791 La Tricoteuse. Esquisse. <lb/>702 Le point de vue du chemin Carnot. Forêt <lb/>de Fontainebleau. <lb/>703 Portrait de M. X. <lb/>704 La mère Modeste. <lb/>705 Grands chènes à la mare aux fées. <lb/>706 Charme. <lb/>797 Diverses gravures à la pointe sèche</entry>. <lb/><entry>LE VILLAIN, Auguste-Ernest, né à Paris. -30, rue <lb/>Alphonse <lb/>*708 Une mare, à Combs <lb/>*709 Marine, à St <lb/>*710 La route de la gare. <lb/>*711 Bord de l'Hyère. <lb/>712 Automne. <lb/>*713 Coucher du soleil. <lb/>*714 Le moulin (St <lb/>*715 Morsalines (Manche</entry>). <lb/><entry>LHUER, Jules-Jean, né à Paris. -4, rue Las <lb/>716 Baie de Douarnenez (Finistère</entry>). <lb/><entry>LOMBARD, Gaëtan, né à Paris -32, rue Caumartin. <lb/>717 La Gorge aux Loups (Fontainebleau). <lb/>718 L'Hiver</entry>. <lb/><entry>LORIN, Georges, né à Auxerre (Vonne). -7, rue <lb/>Campagne-Première, Paris. <lb/>*719 Soir de rêve. <lb/>*720 L'Hymne à la lune. <lb/>*721 A marée basse</entry>. <lb/><entry>LOTTIN, Frédérick-A. -42, rue Boulainvilliers, Passy. <lb/>*722 « Ever and Never?. Nature morte</entry>. <lb/><entry>LUCE, Maximilien, né à Paris. -6, rue Cortot <lb/>723 La Seine à Herblay. Couchant. <lb/>724 Intérieur. <lb/>725 La Seine à la Frette. <lb/>726 Herblay, le quai, soir. (Appartient à M. M.) <lb/>727 Croquis. Pastel. <lb/>728 Etude. Pastel. <lb/>729 Etude. Pastel. <lb/>730 Eventail. (Appartient à M. G.</entry>). <lb/><entry>LYONNET, Henri, né à Dornecy (Nièvie). -17, rue <lb/>de Madrid. Paris. <lb/>731 Ruisseau d'Armance (Morvan). Aqua <lb/>rell.. <lb/>732 Bouquet de roses. <lb/>733 Un coin de la rade de Brest. (Finis <lb/>tère</entry>. <lb/><entry>MADIOL, Adrien-Jean, né à Groningen (Hollande). <lb/>Plaine des Tilleuls, Wolunée Saint <lb/>734 Le grand</entry> <lb/><entry>MAILLARD, Th., né à Chatellerault. -12, rue du <lb/>Cognet, Chatellerault (Vienne). <lb/>*735 Fête d'enfants</entry>. <lb/><entry>MAISONNEUVE, Paul, né à Tours. -22, rue Ganne <lb/>ron, Paris. <lb/>736 Le rù de Saint <lb/>737 Une ruelle à Villefranche-sur-mer (Alpes <lb/>Maritimes). <lb/>738 Nature morte. <lb/>739 Nature morte. <lb/>740 Rue Sidi <lb/>Algert <lb/>741 Quatre mendiants <lb/>742 Prunes et pêches</entry>. <lb/><entry>MALASSEZ (Mme), Jeanne, née à Paris. -168, Boule <lb/>vard Saint <lb/>743 Fleurs du Midi. <lb/>744 Chrysantèmes. <lb/>745 Anémones. <lb/>746 Brie et Bourgogne</entry>. <lb/><entry>MALVAL (de), Edouard, né à Lyon. -18 rue Molitor, <lb/>Paris. <lb/>747 Mise du Christ au tombeau</entry>. <lb/><entry>MANGIN, Marcel, né à Cherbourg. -130, boulevard <lb/>Haussmann, Paris. <lb/>748 Femme couchée. <lb/>749 Portrait</entry>. <lb/><entry>MARC (Mme) Mathilde, née à Bordeaux (Gironde). <lb/>-14, rue Clapeyron, Paris. <lb/>750 Vase italien. <lb/>751 Portrait de Mlle M. F... <lb/>752 Entrée du Vieux Donjon de Valmont. <lb/>(Seine</entry> <lb/><entry>MATHIEU (Mlle) Marie-Alexandrine, née à Nevers (Niè <lb/>vre). -Marry, près Nevers (Nièvre). <lb/>753 A la procession (Berry). Aquarelle). <lb/>MAUFRA, Maxime, né à Nantes. -3 bis rue Bleue. <lb/>*754 Le Trou aux Goélands <lb/>*755 Le s Goémons jaunes. <lb/>*756 La Mare près la mer. <lb/>*757 Bord de côtes rocheuses. <lb/>*758 Marée montante. <lb/>*759 La Neige au bord de la mer. <lb/>760 Gros temps</entry>. <lb/><entry>MAZADE (de), Alexandre, né à Paris. -107, boule <lb/>vard Sébastopol. <lb/>761 Pelouse du château de Nointel (Seine <lb/>et <lb/>762 Entrée du parc de Pougues (Nièvre). <lb/>Vue à vol d'oiseau. Vernis Martin. <lb/>763 Coteau et église de Montmorency (Seine <lb/>et-Oise). Ebauche. <lb/>764 Eglise de Beaumont-sur-Oise (Seine <lb/>Oise. <lb/>765 Coin de potager, Beaumont (Seine <lb/>Oise). (Appartient à M. A. Leduc</entry>). <lb/><entry>MEIFREN, Eliseo, né à Barcelone (Espagne). -15, rue <lb/>Hégésippe <lb/>766 Golfe, Naples. <lb/>767 Senahuga (Espagne</entry>). <lb/><entry>MERCIER, Paul-Joseph-Marie, né à Dreux (Eure <lb/>Loir). <lb/>37, rue Denfert-Rochereau, Paris. <lb/>768 Paysage. Vue de Dieppe. <lb/>769 Oranges. Nature morte. <lb/>770 Bondons. Nature morte. <lb/>771 Marine au Hâvre</entry>. <lb/><entry>MESPLÈS, Paul-Eugène, né à Paris. -29, rue Clauzel. <lb/>*772 Invitation joviale. Aquarelle. <lb/>*773 Entrée de Coryphées. <lb/>*774 Un soir d'été. <lb/>*775 Etude de liseuse. <lb/>*776 Route de Vetheuil. <lb/>*777 Rue du Pollet (Dieppe) <lb/>*778 La cour au Beurre (Pollet) <lb/>*779 Place du Pollet (Dieppe). <lb/>*780 Bateau délaissé (Pollet) <lb/>*781 Coin du Pollet (Dieppe</entry>). <lb/><entry>MESUREUR, Noé, né à Boulogne-sur-Mer. -9, rue <lb/>Clausel, Pariset à Cucy par Etaples. <lb/>*782 Le Chemin de sable du Trépied, à Cucq <lb/>(Pas <lb/>*783 Le bout d'Etaples (Pas <lb/>*784 Communal Sud de Cucq (Pas <lb/>*785 Le Rieu du Gué, le soir, à Daunes (Pas <lb/>de</entry> <lb/><entry>MEUNIÉ, Paul-Henri, né à Paris. -15, boulevard <lb/>Berthier. <lb/>*786 Clownesse <lb/>*787 De quoi déjeuner. <lb/>*788 Fleurs <lb/>*789 Rue Brémontier, neige. <lb/>*790 Tête d'étude. <lb/>*791 Étude</entry>. <lb/><entry>MICHON, Edouard-Michel, né à Anet (Eure <lb/>Anet. <lb/>792 Savetier. <lb/>793 L'Eure à Anet (Eure</entry> <lb/><entry>MILLET, James, né à Genève (Suisse) (Français) <lb/>123, boulevard Richard-Lenoir, Paris. <lb/>*794 Comice Agricole de Ciré (Charente <lb/>rieure). <lb/>795 Plaisir du mal. <lb/>*796 Derrière la Maison de J.-F. Millet à <lb/>Barbizon. <lb/>*797 La ferme de la Jardy (Seine et</entry> <lb/><entry>MONIER, Camille, né à Montpellier. -12, rue des <lb/>Artistes, Paris. <lb/>798 L'Arnon aux Fougères (Cher). <lb/>799 La Baie de Saint <lb/>800 Prairie, printemps. <lb/>801 Le pont de Culau. <lb/>802 Maisons au soleil. <lb/>*803 Un verger. <lb/>804 Environs de Saint</entry> <lb/><entry>MOREL, Victor, né à Paris. -32, rue Saint <lb/>805 Portrait de Mlle Berthe M... Aquarelle. <lb/>806 Portrait de Mme M.... Aquarelle</entry>. <lb/><entry>MORET, Henry, né à Cherboueg. -Chez M. Blan <lb/>chet, 20, rue Saint-Benoist, Paris. <lb/>807 Faneuses. (Appartient à M. le docteur <lb/>Marcx. <lb/>*808 Braconnier, en Ploemeur. <lb/>*809 La brume à Doëlon (Finistère). <lb/>*810 La neige à Groix</entry>. <lb/></body>
	</text>
</tei>
