<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-model href="form.rng" type="application/xml" schematypens="http://relaxng.org/ns/structure/1.0"
?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="form.css"?>
<tei xml:space="preserve">
	<teiHeader>
		<fileDesc xml:id=""/>
	</teiHeader>
	<text>
		<body><form><name>OLANESCO (Jean</name>), <desc>né à Paris. -19, rue d'Alésia, 14e</desc></form><form><name>OLDFIED (Otis</name>), <desc>né à Sacramento (California). -Américain. -<lb/>70, rue Rochechouart, 9e</desc></form><form><name>OLIVE (Hénri</name>), <desc>né à Tamaris (Var). -77, r. Denfert-Rochereau, 14e</desc></form><form><name>OLIVIER (Ferdinand-Adolphe</name>), <desc>né à Martigues (Bouches <lb/>-6, square Delambre, 14e</desc></form><form><name>OLIVIER (René</name>), <desc>né à Elbeuf. -8, rue Garancière, 6e</desc></form><form><name>OLOFSSON (Georg</name>), <desc>né à Motala. -Américain. -5, rue du <lb/>Marché, à Champigny (Seine)</desc></form><form><name>ORGAZ (Pascal</name>), <desc>né à Bayonne (Basses-Pyrénées). -123, boule <lb/>vard Ney, 18e</desc></form><form><name>ORLOFF (Chana</name>). -<desc>Russe. -68, rue d'Assas, 5e</desc></form><form><name>OSTERLIND (Anders</name>), <desc>né à Lépaud. -Suédois. -49, avenue de <lb/>Saint-Cloud, à Versailles (Seine</desc> <lb/></form><form><name>OTERO (Carlos</name>), <desc>né à Caracas. -Vénézuélien. -68, rue de Ger <lb/>govie. 14e</desc></form><form><name>OTT (Lucien</name>), <desc>né à Paris. -23, rue de Crosnes, à Villeneuve <lb/>Saint-Georges (Seine</desc> <lb/></form><form><name>OUDOT (Roland</name>), <desc>né à Paris. -4, rue Louis-Thuillier, 5e</desc></form><form><name>OUILLON-CARRÈRE (Fernand</name>), <desc>né à Paris. -11, rue des Sa <lb/>blons, 16e</desc></form><form><name>OURY (Jules-Vincent</name>), <desc>né à Paris. -27, rue Linois, 15e</desc></form><form><name>OURY (Louis</name>), <desc>né à Montauban. -216, boulevard Raspail, 14e</desc></form><form><name>OYRÉ (Marie-Julienne d'</name>), <desc>née à Châtellerault. -48, boulevard des <lb/>Batignolles, 17e</desc></form><form><name>OZENFANT (Amédée</name>), <desc>né à Saint-Quentin. -35, rue Godot <lb/>Mauroy, 9e</desc></form><form><name>PAERELS (Will</name>), <desc>né à Delft. -Belge. -929, chaussée d'Alsem <lb/>berg, à Bruxelles; 98, rue Lamarck, 18e</desc></form><form><name>PAJAK (V.</name>), <desc>né à Radom. -Polonais. -41, rue de Seine, 6e</desc></form><form><name>PAJOT (René</name>), <desc>né à Paris. -3, rue Vercingétorix, 14e</desc></form><form><name>PALLIER (Raymond</name>), <desc>né à Dieppe (Seine-Inférieure). -21, rue <lb/>Dautencourt, 17e</desc></form><form><name>PANARDIE (Pierre</name>), <desc>né à Paris. -13, rue Bonaparte, 6e</desc></form><form><name>PAPAIX (André</name>), <desc>né à Castres (Tarn). -93, bd. Saint-Germain, 6e</desc></form><form><name>PARAYRE (Henry</name>), <desc>né à Toulouse. -14, rue Vélane, à Toulouse</desc></form><form><name>PARENT (Léon</name>), <desc>né à Armentières (Nord). -9, r. des Apennins, 17e</desc></form><form><name>PARENT (Roger</name>), <desc>né à Paris. -54, rue de l'Aqueduc, à Bruxelles <lb/>Belgique)</desc></form><form><name>PARESCE (René</name>), <desc>né à Caronge. -Italien. -Chez M. Fischer, <lb/>17, avenue du Docteur-Durand, à Arcueil (Seine)</desc></form><form><name>PARVILLER (Maurice-Ulysse-Eugène</name>), <desc>né à Roye (Somme). -10, <lb/>rue du Champ-de-Mars, 7e</desc></form><form><name>PASCIN</name>, <desc>né à Viddin. -Américain. -36, boulevard de Clichy</desc></form><form><name>PASTRÉ (Gaston</name>), <desc>né à Paris. -9, rue Férou, 6e</desc></form><form><name>PATELLIÈRE (Amédée de la</name>), <desc>né à Vallet. -11, rue de Visconti, 6.e</desc> <lb/></form><form><name>PAUL (Eugène-Léon</name>), <desc>né à Branssat (Allier). -49, r. Gabrielle, 18e</desc></form><form><name>PAUL (J.-Marcel</name>). -<desc>Français. -18, rue Gabrielle, 18e</desc></form><form><name>PAULEMILE-PISSARRO</name>, <desc>né à Eragny-Bazincourt (Oise). -14, <lb/>rue Damrémont, 18e</desc></form><form><name>PAULTRE (Georges</name>), <desc>né à Châteaudun. -68, rue Lhomond, 5e</desc></form><form><name>PAUTOT (Camille</name>), <desc>né à Paris. -15, rue Faraday, 17e</desc></form><form><name>PAUTOT (Emilie</name>), <desc>née à Paris. -8, villa Boissière, 16e</desc></form><form><name>PAVIE (Jean</name>), <desc>né à Mamers (Sarthe). -68, boulevard Edgar <lb/>Quinet, 14e, et 28, rue d'Auriol, à Toulouse</desc></form><form><name>PAVIL (Lina</name>), <desc>née à Odessa. -Française. -22, rue de la Tour <lb/>d'Auvergne, 9e</desc></form><form><name>PAZ (Alice</name>), <desc>née à Paris. -25, avenue Wagram, 17e</desc></form><form><name>PÉAN (René-Louis</name>), <desc>né à Paris. -80, rue Taitbout, 9e</desc></form><form><name>PÉCHAUBÈS (Eugène-Jean</name>), <desc>né à Pantin (Seine). -15, rue Sol <lb/>férino, à Aubervilliers (Seine)</desc></form><form><name>PEDRO</name>, <desc>né à Toulouse. -8 bis rue Hoche, à Châtillon <lb/>gneux</desc></form><form><name>PÉGURIER (Auguste</name>), <desc>né à Saint-Tropez. -14, rue Alsace <lb/>raine, à Nice</desc></form><form><name>PÉLISSIÉ (Henri-Pierre-Lucien</name>), <desc>né à Paris. -108; avenue <lb/>d'Orléans, 14e</desc></form><form><name>PELLETIER (Pierre-Sébastien-Joseph</name>), <desc>né à Montsauche (Nièvre). <lb/>-18, boulevard Saint-Michel, 6e</desc></form><form><name>PELOSI (Pascal</name>), <desc>né à Paris. -14, bd. Edgar-Quinet, 14e</desc></form><form><name>PELTIER (Henry</name>), <desc>né à Vesoul. -104, boulevard Montparnasse, 14e</desc></form><form><name>PENNROZE (Loïs</name>), <desc>né à Paris. -Français. -8, rue de Cour <lb/>celles, 8e</desc></form><form><name>PENOT (Eugène-Edouard</name>), <desc>né à Pithiviers (Loiret). -223, rue de <lb/>l'Université, 7e</desc></form><form><name>PENZYNA (Gustave</name>), <desc>né à Sandomir. -Pologne. -16, rue du <lb/>Saint-Gothard, 14e</desc></form><form><name>PÉRAIRE (Maurice</name>), <desc>né à Aix-en-Provence. -197, boulevard <lb/>Saint-Germain, 7e</desc></form><form><name>PERCEVAULT (Louis</name>), <desc>né à Paris. -12, avenue de Châtilton, 14e</desc> <lb/></form><form><name>PERDRIAT (Hélène</name>), <desc>née à la Rochelle (Charente-Inférieure). -<lb/>8, impasse Ronsin, 15e</desc></form><form><name>PÉRILLARD (Jules-Louis</name>), <desc>né à Lausanne. -Suisse. -7, rue <lb/>de Lancry, 10e</desc></form><form><name>PERINCIOLI (Etienne</name>), <desc>né à Doccio. -Suisse. -5, Jennerweg, <lb/>à Berne</desc></form><form><name>PÉRINET (Louis</name>), <desc>né à Poissy (S.-et-O.). -33, rue des Ecoles, à <lb/>Villeneuve-Saint-Georges (S</desc></form></body>
	</text>
</tei>
