<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-model href="form.rng" type="application/xml" schematypens="http://relaxng.org/ns/structure/1.0"
?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="form.css"?>
<tei xml:space="preserve">
	<teiHeader>
		<fileDesc xml:id=""/>
	</teiHeader>
	<text>
		<body><form><name>DRUILHET (Marie-Louise</name>), <desc>née à Paris. -18, rue Denfert <lb/>Rochereau, 5e</desc></form><form><name>DUBAUT (Jane</name>), <desc>née à Paris. -75, avenue des Ternes, 17e</desc></form><form><name>DUBAUT (Pierre</name>), <desc>né à Paris. -75, avenue des Ternes, 17e</desc></form><form><name>DUBOIS-AMIOT (Louis-Paul-Gabriel</name>), <desc>né à Paris, 6, avenue de <lb/>Messine, 8e</desc></form><form><name>DUBRET (Henri</name>), <desc>né à Dijon (Côte-d'Or). -1, rue d'Hauteville, 10e</desc></form><form><name>DUBREUIL (Ginch</name>), <desc>né à Saint-Cloud (Seine-et-Oise). -2 bis rue <lb/>Coyseyox, 18e</desc></form><form><name>DUBREUIL (Pierre</name>), <desc>né à Quimper. -3, villa Brune, 14e</desc></form><form><name>DUBUISSON (Marguerite-Eugénie-Marie-Rosalie</name>), <desc>née à Charle <lb/>ville (Ardennes). -14, rue Léon Delhomme, 15e</desc></form><form><name>DUC (Marcelle</name>), <desc>née à Paris. -15, rue Jacob, 6e</desc></form><form><name>DUCHAMP (Suzanne</name>), <desc>née à Blainville (Seine-Inférieure. -<lb/>5, rue Parmentier, Neuilly</desc> <lb/></form><form><name>DUCHAUFFOUR (Charles</name>), <desc>né à Paris. -20, rue Piat, 20e</desc></form><form><name>DUCRET (Marcelle</name>), <desc>née à Lausanne. -Suisse. -115, r. Monge, 6e</desc></form><form><name>DUCRUET (Pierre</name>), <desc>né à Paris. -35, rue Charlot, 3e</desc></form><form><name>DUFAUT (Gustave-Charles</name>), <desc>né à Paris. -26, ruet de la Mairie, <lb/>Boulogne</desc> <lb/></form><form><name>DUFOUR (Eugène-François</name>), <desc>né à Paris. -6, rue de la Micho <lb/>dière, 2e</desc></form><form><name>DUFOUR (Jean-Jules</name>), <desc>né à Toulouse. -35, rue Tournefort, 5e</desc></form><form><name>DUFRÈNE (Raymond</name>), <desc>né à Périgueux. -45, rue Vandamme, 14e</desc> <lb/></form><form><name>DUFZ (Raoul</name>), <desc>né au Havre. -5, impasse de Guelma, 18e</desc></form><form><name>DUHAUPAS (Maurice</name>), <desc>né à Paris. -15, rue Racine, 6e</desc></form><form><name>DULAC (Guillaume</name>), <desc>né à Fumel. -26, rue Pigalle, 9e</desc></form><form><name>DUMANOIR (Catherine</name>), <desc>née à Luxembourg-Ville. -Luxembour <lb/>geoise. -30, rue de Vaugirard, 6e</desc></form><form><name>DU MARBORÉ</name>, <desc>né à Paris. -164, rue Saint-Maur, 11e</desc></form><form><name>DUMAS (Jeaz-Baptiste</name>), <desc>né à Lyon. -64, rue des Vignes, 16e</desc></form><form><name>DUMONT (Henri-Elie</name>), <desc>né à Bordeaux. -17, rue du Faubourg <lb/>Montmartre, 9e</desc></form><form><name>DUMOUCHEL (Louis-Georges</name>), <desc>né au Havre. -12, rue François <lb/>. Guibert, 15e</desc></form><form><name>DUMOULIN (Georges</name>), <desc>né à Vitteaux (Côte-d'Or). -8, r. Alphonse <lb/>Daudet, 14e</desc></form><form><name>DUNCAN (Raymond</name>), <desc>né à San Francisco. -Américain. -34, rue <lb/>du Colisée, 8e</desc></form><form><name>DUNET (Alfred</name>), <desc>né à Rouen. -30, rue Théodore-Lebreton, Rouen</desc></form><form><name>DUPONT (Charles</name>), <desc>né à Paris. -73, Faubourg Poissonnière</desc></form><form><name>DUPONT (Victor</name>), <desc>né à Boulogne-sur-Mer. -2, pass. Dantzig, 15e</desc></form><form><name>DUPRÉ (Frédéric</name>), <desc>né à Paris. -4, rue Honoré-Chevalier, 6e</desc> <lb/></form><form><name>DURAND-ROSÉ (Auguste</name>), <desc>né à Marseille. -17, rue Cherchell, à <lb/>Marseille</desc></form><form><name>DUREL (Gaston-Jules-Louis</name>), <desc>né à Gaillac (Tarn). -5, rue Paul <lb/>Déroulède, à Neuilly</desc> <lb/></form><form><name>DUTHEIL (Géo</name>), <desc>né à Paris. -12, rue François-Guibert, 15e. <lb/>Téléph. : Ségur 89</desc> <lb/></form><form><name>DUTHEIL (Hélène</name>), <desc>née à Paris. -19, rue de Neuilly, Clichy <lb/>(Seine</desc></form><form><name>EBÉRL (Zdenek-François</name>), <desc>né à Prague.-4, rue Camille-Tahan, 18e</desc></form><form><name>ECREMENT (Odon-Louis</name>), <desc>né à Paris. -39 bis rue de Verrières, <lb/>à Antony (Seine</desc></form><form><name>EDEN (Marie</name>), <desc>née à Paris. -8, rue de Douai, 9e</desc></form><form><name>EDJÉ (André</name>), <desc>né à Paris. -« Les Jardinets), à Poissy (S</desc></form><form><name>EDY-LEGRAND</name>, <desc>né à Bordeaux. -25, rue Victor-Massé, 9e</desc></form><form><name>EGGIMANN (Jules-Pierre</name>), <desc>né à Alais (Gard). -19, rue Mouton <lb/>Duvernet, 14e</desc></form><form><name>EISENSCHITZ (Willy</name>), <desc>né à Vienne. -Autrichien. -8, rue de <lb/>Tournon, 6e</desc> <lb/></form><form><name>EKEGARDH (Hans</name>), <desc>né à Stockolm. -Suédois. -85, rue Lafon <lb/>taine, 16e</desc></form><form><name>ELLAIVAL (Jean</name>), <desc>né à Alais (Gard). -44, rue de Lévis, 17e</desc></form><form><name>ELOFF (Stephanus-Johannès-Paul</name>), <desc>né à Prétoria (Transwal). -<lb/>Boer. -15, rue Notre-Dame-des-Champs, 14e</desc></form><form><name>ELPIDINE (Mlle Lélia</name>), <desc>né à Genève (Suisse). -Suisse. -Ca <lb/>rouge, près Genève (Suisse</desc></form><form><name>ENGEL (Harry</name>), <desc>né en Roumanie. -Roumain. -27, rue Fernand <lb/>Forest, à Suresnes</desc></form><form><name>EPSTEIN (Henri</name>), <desc>né à Lodz. -Russe. -2, passage de Dant <lb/>zig, 15e</desc></form><form><name>ERAZME (Auguste</name>), <desc>né à Marigné (M.-et-L.). -41, rue des Mar <lb/>tyrs, 9e</desc></form><form><name>D'ERCEVILLE (Wenceslas d'</name>), <desc>né en Pologne. -Polonais. -<lb/>16 bis boulevard Saint-Jacques, 14e</desc></form><form><name>ERITZIANE (Jean</name>), <desc>né à Smyrne. -7, rue Chaptal, 9e</desc></form><form><name>ERNST (Max</name>), <desc>né à Cologne. -Allemand. -3, rue Ordener, 18e, <lb/>chez M. Paul Eluard</desc> <lb/></form><form><name>ESCARRA (Henri-Auguste-Jules</name>), <desc>né à Perpignan. -13, rue du Mar <lb/>ché-Neuf, à Perpignan</desc></form><form><name>ESTREL (Auguste</name>), <desc>né à Paris. -6, rue Choron, 9e</desc></form></body>
	</text>
</tei>
