<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-model href="form.rng" type="application/xml" schematypens="http://relaxng.org/ns/structure/1.0"
?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="form.css"?>
<tei xml:space="preserve">
	<teiHeader>
		<fileDesc xml:id=""/>
	</teiHeader>
	<text>
		<body><form><name>LUCE (Maximilien</name>), <desc>né à Paris. -102, rue Boi <lb/>leau, 16e</desc></form><form><name>LUDLOW (Mlle Mary-Sophia</name>), <desc>née en Angleterre. <lb/>A Monneville (Oise</desc></form><form><name>LUZO (Mme Mag.</name>), <desc>née à Aix <lb/>Villa Belle-Vue, à Saint-Tropez (Var</desc></form><form><name>MACANA (Marie-Anne</name>), <desc>née en Argentine. -34, <lb/>rue Desbordes-Valmore, 16e</desc></form><form><name>MACHOTKA (Carola</name>), <desc>né à Zlemic en Bohême. <lb/>6, rue Schoelcher, 14e</desc></form><form><name>MAC-NEILL (Vera</name>), <desc>née en Angleterre. -18, rue <lb/>du Val-de-Grâce, 5e</desc></form><form><name>MADELAIN (Gustave</name>),, <desc>né à Charly (Aisne). <lb/>81, boulevard de la Gare, 13e</desc></form><form><name>MAGNIER (Charles-Ernest</name>), <desc>né à Paris. -46, rue <lb/>du Château-d'Eau, 10e</desc></form><form><name>MAGNUS (Mlle Germaine</name>), <desc>née à Paris. -140, <lb/>rue du Faubourg-Poissonnière, 10e</desc></form><form><name>MAHN (Berthold</name>), <desc>né à Paris. -27, rue de <lb/>Seine, 6e</desc></form><form><name>MAILFAIRE (Louis</name>), <desc>né à Paris. -6, rue Pruyot, <lb/>à Vanves (Seine</desc></form><form><name>MAINSSIEUX (Lucien</name>), <desc>né à Voiron. -Voiron <lb/>(Isère). Adresse constante pour cet hiver: Roma <lb/>fermo posta</desc></form><form><name>MAKOWSKI (Joseph-Thadé</name>), <desc>né à Cracovie (Po <lb/>logne). 4, rue Huyghens, 14e</desc></form><form><name>MALÉAS (Constantin</name>), <desc>né à Constantinople. <lb/>Chez M. Giot, 44, boulevard Roy, à Livry (Seine <lb/>et</desc> <lb/></form><form><name>MALEVILLE (Lucien de</name>), <desc>né à Périgueux (Dordo <lb/>gne). -27, avenue d'Antin, 8e</desc></form><form><name>PAUL-MANCEAU</name>, <desc>né à Loches (Indre <lb/>12, rue de Bellechasse, 7e</desc></form><form><name>MANGIN (Paul-Emile</name>), <desc>né à Paris. -3, cour de <lb/>Rohan, 6e</desc></form><form><name>MARBRIER (Auguste-Charles</name>), <desc>né à Lille. -68, <lb/>rue de Châtillon, à Clamart (Seine</desc></form><form><name>MASEREEL (Frans</name>), <desc>né à Blankenberghe. -69, <lb/>rue de la Convention, 15e</desc></form><form><name>MARCELIN (Jacques</name>), <desc>né à Paris. -89, boule <lb/>vard de l'Hôpital, 13e</desc></form><form><name>MARCHAL (Achille-Gaston</name>), <desc>né à Saint <lb/>(Seine). -A Férolles, par Crécy-en-Brie (Seine <lb/>et</desc> <lb/></form><form><name>MARCHAND (Jean-Hippolyte</name>), <desc>né à Paris. -Chez <lb/>M. Marseille, 16, rue de Seine, 6e</desc></form><form><name>MARC-MORÈS (André</name>), <desc>né à Arles <lb/>35, rue Capron, 18e</desc></form><form><name>MARCOLESCO (Georges</name>), <desc>né à Bucarest. -3, rue <lb/>Mariotte, 17e</desc></form><form><name>MARCOUSSIS (Louis</name>), <desc>né à Varsovie. -33, beu <lb/>levard de Clichy, 9e</desc></form><form><name>MAR-GIT</name>, <desc>né à Paris. -85, rue Lafontaine, 6e</desc></form><form><name>MARGUERÉ (Henry</name>), <desc>né à Paris. -80, rue de <lb/>Paris, à Verrières-le-Buisson (Seine</desc> <lb/></form><form><name>MARINOT (Maurice</name>), <desc>né à Troyes. -5, petite <lb/>Bégand, à Troyes (Aube</desc></form><form><name>MARKOWITCH (Catherine</name>), <desc>née à Voskovski <lb/>(Russie). -20 bis rue Boissonade, 14e. <lb/>20 bis rue Boissonade, 14e</desc></form><form><name>MARQUE (Maurice</name>), <desc>né à Rueil (Seine <lb/>70, avenue du Maine, 14e</desc></form><form><name>MARRE (Henri</name>), <desc>né à Montauban. -1, rue de la <lb/>Comédie, à Montauban (Tarn</desc> <lb/></form><form><name>MARSHALL (T.-William</name>), <desc>né à Donisthorpe. <lb/>Villa des Cappuccini, près Bastia (Corse</desc></form></body>
	</text>
</tei>
